[{"name": "Pereira", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}, {"name": "0-PD-37", "type": "objetivo", "description": "Variaci\u00f3n porcentual en el Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-4", "type": "objetivo", "description": "coeficiente de Gini de los ingresos"}, {"name": "0-PD-6", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria"}, {"name": "0-PD-7", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria extrema"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-100", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-116", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Enfermedad hipertensiva"}, {"name": "1-SA-117", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Enfermedades  intestinales infecciosas y parasitarias"}, {"name": "1-SA-118", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Enfermedades de los dientes y sus anexos"}, {"name": "1-SA-119", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Enfermedades del o\u00eddo y la mastoides"}, {"name": "1-SA-120", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Enfermedades del pulm\u00f3n"}, {"name": "1-SA-121", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Infecciones respiratorias agudas"}, {"name": "1-SA-122", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Otras enfermedades"}, {"name": "1-SA-123", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Otras enfermedades del sistema urinario"}, {"name": "1-SA-124", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Signos, s\u00edntomas y estados morbosos mal definidos"}, {"name": "1-SA-125", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Trastornos g\u00e1stricos funcionales"}, {"name": "1-SA-126", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de enfermedades: Traumatismos (excluye fracturas y luxaciones)"}, {"name": "1-SA-149", "type": "objetivo", "description": "Seguridad Social en Salud (El dato sale de la sumatoria del porcentaje de cobertura r\u00e9gimen subsidiado y contributivo)"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-192", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Mortalidad por Enfermedad Diarreica Aguda (EDA) en Menores de 5 a\u00f1os (por 100 mil >5 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SA-204", "type": "objetivo", "description": "Tasa embarazo adolescente "}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-55", "type": "objetivo", "description": "Esperanza de vida al nacer total"}, {"name": "1-SA-62", "type": "objetivo", "description": "Incidencia de VIH/SIDA"}, {"name": "1-SA-87", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de camas por cada 1.000 habitantes de Risaralda"}, {"name": "1-SA-92", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n de mujeres entre 15-19 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-96", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje  que ocupa el embarazo adolescente sobre el total de nacimientos en Pereira"}, {"name": "1-SA-97", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje Cobertura r\u00e9gimen contributivo (para los dos periodos que envi\u00f3 la red hay diferencias en la informaci\u00f3n)"}, {"name": "1-SA-98", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje Cobertura r\u00e9gimen Subsidiado (para los dos periodos que envi\u00f3 la red hay diferencias en la informaci\u00f3n)"}, {"name": "1-ED-109", "type": "objetivo", "description": "Resultado pruebas saber  matem\u00e1ticas 5 grado"}, {"name": "1-ED-110", "type": "objetivo", "description": "Resultado pruebas saber 11 ingles grado 11"}, {"name": "1-ED-111", "type": "objetivo", "description": "Resultado pruebas saber 11 lenguaje grado 11"}, {"name": "1-ED-112", "type": "objetivo", "description": "Resultado pruebas saber 11 matem\u00e1ticas grado 11"}, {"name": "1-ED-113", "type": "objetivo", "description": "Resultado pruebas saber 11 no oficiales"}, {"name": "1-ED-114", "type": "objetivo", "description": "Resultado pruebas saber 11 oficiales"}, {"name": "1-ED-115", "type": "objetivo", "description": "Resultado pruebas saber lenguaje 5 grado"}, {"name": "1-ED-116", "type": "objetivo", "description": "resultado pruebas saber lenguaje 9 grado"}, {"name": "1-ED-117", "type": "objetivo", "description": "resultado pruebas saber matem\u00e1ticas 9 grado"}, {"name": "1-ED-12", "type": "objetivo", "description": "Cobertura neta en educaci\u00f3n inicial (prejardin y jard\u00edn)"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-130", "type": "objetivo", "description": "Tasa  de deserci\u00f3n escolar sector p\u00fablico de 0 a 11"}, {"name": "1-ED-137", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Analfabetismo personas mayores a 12 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-14", "type": "objetivo", "description": "Ex\u00e1menes de calidad para la educaci\u00f3n superior ECAES (Promedio por pruebas)"}, {"name": "1-ED-150", "type": "objetivo", "description": "Tasa de asistencia escolar de 5 a 16 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-153", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Media "}, {"name": "1-ED-154", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Primaria "}, {"name": "1-ED-155", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-156", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Transici\u00f3n- Preescolar "}, {"name": "1-ED-157", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura en Educaci\u00f3n Superior"}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-165", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Deserci\u00f3n b\u00e1sica"}, {"name": "1-ED-172", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Deserci\u00f3n Educaci\u00f3n Superior"}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-175", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Deserci\u00f3n media"}, {"name": "1-ED-176", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Deserci\u00f3n primaria"}, {"name": "1-ED-177", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Deserci\u00f3n secundaria"}, {"name": "1-ED-178", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Deserci\u00f3n Transici\u00f3n"}, {"name": "1-ED-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Repetici\u00f3n en b\u00e1sica primaria, b\u00e1sica secundaria y media vocacional"}, {"name": "1-ED-198", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de cobertura neta en educaci\u00f3n"}, {"name": "1-ED-205", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Preescolar"}, {"name": "1-ED-206", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Preescolar no oficial"}, {"name": "1-ED-207", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Preescolar oficial"}, {"name": "1-ED-208", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Preescolar subsidiado"}, {"name": "1-ED-209", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Primaria"}, {"name": "1-ED-210", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Primaria no oficial"}, {"name": "1-ED-211", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Primaria oficial"}, {"name": "1-ED-212", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Primaria subsidiado"}, {"name": "1-ED-213", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Secundaria y Media"}, {"name": "1-ED-214", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Secundaria y Media no oficial"}, {"name": "1-ED-215", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Secundaria y Media oficial"}, {"name": "1-ED-216", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados enSecundaria y Media subsidiado"}, {"name": "1-ED-222", "type": "objetivo", "description": "Total estudiantes matriculados en pregrado"}, {"name": "1-ED-33", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de establecimientos educativos  y sedes por sector (no oficiales)"}, {"name": "1-ED-34", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de establecimientos educativos  y sedes por sector (oficiales)"}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-97", "type": "objetivo", "description": "Ratio estudiantes /docentes (Educaci\u00f3n Primaria)"}, {"name": "1-ED-99", "type": "objetivo", "description": "Relaci\u00f3n alumnos por computador en Instituciones Educativas oficiales "}, {"name": "1-ML-32", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n en edad de trabajar"}, {"name": "1-ML-40", "type": "objetivo", "description": "Tasa de crecimiento del empleo"}, {"name": "1-ML-41", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo"}, {"name": "1-ML-46", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo juvenil (15  25 a\u00f1os)"}, {"name": "1-ML-49", "type": "objetivo", "description": "Tasa de informalidad"}, {"name": "1-ML-51", "type": "objetivo", "description": "Tasa de ocupaci\u00f3n "}, {"name": "1-ML-53", "type": "objetivo", "description": "Tasa de subempleo objetivo"}, {"name": "1-ML-54", "type": "objetivo", "description": "Tasa de subempleo subjetivo"}, {"name": "1-ML-55", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacion"}, {"name": "1-SC-126", "type": "objetivo", "description": "Hurto a Motocicletas"}, {"name": "1-SC-127", "type": "objetivo", "description": "Hurto a personas"}, {"name": "1-SC-129", "type": "objetivo", "description": "Hurto de veh\u00edculos"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-17", "type": "objetivo", "description": "Capacidad del centro penitenciario"}, {"name": "1-SC-172", "type": "objetivo", "description": "Internos condenados"}, {"name": "1-SC-173", "type": "objetivo", "description": "Internos condenados"}, {"name": "1-SC-178", "type": "objetivo", "description": "Internos sindicados"}, {"name": "1-SC-200", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentas por tipo (homicidios culposos y no culposos) : Homicidios"}, {"name": "1-SC-201", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentas por tipo (homicidios culposos y no culposos) : Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n de Pereira fallecida en un hecho violento por tipo"}, {"name": "1-SC-220", "type": "objetivo", "description": "Nivel de hacinamiento"}, {"name": "1-SC-296", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de Secuestros"}, {"name": "1-SC-30", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Boston"}, {"name": "1-SC-309", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n internos"}, {"name": "1-SC-31", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Centro"}, {"name": "1-SC-313", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de adolescentes vinculados a procesos judiciales que reinciden (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-314", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fue extorsionado o lo han intentado extorsionar"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-32", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Consot\u00e1"}, {"name": "1-SC-320", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de victimas de hurto a personas en la v\u00eda p\u00fablica"}, {"name": "1-SC-325", "type": "objetivo", "description": "Rangos de edades de las v\u00edctimas de homicidios 0  17"}, {"name": "1-SC-326", "type": "objetivo", "description": "Rangos de edades de las v\u00edctimas de homicidios 1834"}, {"name": "1-SC-327", "type": "objetivo", "description": "Rangos de edades de las v\u00edctimas de homicidios 3549"}, {"name": "1-SC-328", "type": "objetivo", "description": "Rangos de edades de las v\u00edctimas de homicidios 5064"}, {"name": "1-SC-329", "type": "objetivo", "description": "Rangos de edades de las v\u00edctimas de homicidios 65+"}, {"name": "1-SC-33", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Cuba"}, {"name": "1-SC-330", "type": "objetivo", "description": "Rangos de edades de las v\u00edctimas de homicidios sin informaci\u00f3n"}, {"name": "1-SC-336", "type": "objetivo", "description": "Robo con violencia (rapi\u00f1a) cada 100.000 habitantes"}, {"name": "1-SC-339", "type": "objetivo", "description": "Tasa de adolescentes capturados por cada mil adolescentes (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-34", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Del Caf\u00e9"}, {"name": "1-SC-35", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna El Jard\u00edn"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-355", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a autom\u00f3viles"}, {"name": "1-SC-357", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de motocicletas"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-36", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna El Oso"}, {"name": "1-SC-367", "type": "objetivo", "description": "Tasa Hurto a establecimientos comerciales y Bancos"}, {"name": "1-SC-368", "type": "objetivo", "description": "Tasa Hurto a residencias"}, {"name": "1-SC-37", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna El Poblado"}, {"name": "1-SC-38", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna El Roc\u00edo"}, {"name": "1-SC-388", "type": "objetivo", "description": "Tipos de delito: Delitos sexuales"}, {"name": "1-SC-39", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Ferrocarril"}, {"name": "1-SC-390", "type": "objetivo", "description": "Tipos de delito: Porte ilegal de armas"}, {"name": "1-SC-391", "type": "objetivo", "description": "Tipos de delito: Tr\u00e1fico de estupefacientes"}, {"name": "1-SC-392", "type": "objetivo", "description": "Tipos de delito: Violencia intrafamiliar"}, {"name": "1-SC-393", "type": "objetivo", "description": "Tipos de delito:Extorsi\u00f3n"}, {"name": "1-SC-40", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Ol\u00edmpica"}, {"name": "1-SC-41", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Oriente"}, {"name": "1-SC-42", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Perla del Ot\u00fan"}, {"name": "1-SC-43", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna R\u00edo del Ot\u00fan"}, {"name": "1-SC-44", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna San Joaqu\u00edn"}, {"name": "1-SC-45", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna San Nicol\u00e1s"}, {"name": "1-SC-46", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna Universidad"}, {"name": "1-SC-47", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna villa santana"}, {"name": "1-SC-48", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: comuna villavicencio"}, {"name": "1-SC-49", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento Altagracia"}, {"name": "1-SC-50", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento Arabia"}, {"name": "1-SC-51", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento Caimalito "}, {"name": "1-SC-52", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento Cerritos"}, {"name": "1-SC-53", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento Combia "}, {"name": "1-SC-54", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento Estrella  La Palmilla"}, {"name": "1-SC-55", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento La Bella"}, {"name": "1-SC-56", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento La Florida"}, {"name": "1-SC-57", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento Morelia"}, {"name": "1-SC-58", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento Puerto Caldas"}, {"name": "1-SC-59", "type": "objetivo", "description": "Comunas y barrios con mayor incidencia de homicidios: Corregimiento Tribunas"}, {"name": "1-SC-85", "type": "objetivo", "description": "Edad poblacional de los internos de 16 a 17 a\u00f1os"}, {"name": "1-SC-86", "type": "objetivo", "description": "Edad poblacional de los internos de 18 a 20 a\u00f1os"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED2_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Primaria, de 1o.  a 5o"}, {"name": "ED2_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Bachillerato, de 6o.  a 11o"}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED29_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED29_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED29_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED29_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED29_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En una escala de 1 a 5 \u00bfqu\u00e9 tan desacuerdo o de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones relacionadas con el sistema educativo de CIUDAD?   El nivel acad\u00e9mico de los colegios privados es mayor que el de los colegios p\u00fablicos"}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "CR1H", "type": "subjetivo categorico", "description": "ID"}, {"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC8B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo cree que se comportan los habitantes de [CIUDAD]"}, {"name": "RC3_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC7_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC7_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC7_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC7_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC8_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC8_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC8_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC8_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC8_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "CR6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP1_113", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_114", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_115", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_116", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_117", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Empresa de Aseo de Pereira S. A.  E. S. P"}, {"name": "GP1_118", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Empresa de Energ\u00eda de Pereira S. A.  E. S. P"}, {"name": "GP1_119", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_120", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_121", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_122", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_123", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Megab\u00fas S. A"}, {"name": "GP1_124", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Multiservicios S. A"}, {"name": "GP1_125", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_126", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_127", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_128", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_129", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_130", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_131", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_132", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_133", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_134", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_135", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_136", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_137", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_138", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Terminal de Transportes de Pereira S. A"}, {"name": "GP1_139", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_140", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_141", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_142", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_143", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_144", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_145", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_751", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de PEREIRA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP2_113", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_114", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_115", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_116", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_117", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],- Empresa de Aseo de Pereira S. A.  E. S. P"}, {"name": "GP2_118", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],- Empresa de Energ\u00eda de Pereira S. A.  E. S. P"}, {"name": "GP2_119", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_120", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_121", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_122", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_123", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],- Megab\u00fas S. A"}, {"name": "GP2_124", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],- Multiservicios S. A"}, {"name": "GP2_125", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_126", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_127", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_128", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_129", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_130", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_131", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_132", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_133", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_134", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_135", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_136", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_137", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_138", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],- Terminal de Transportes de Pereira S. A"}, {"name": "GP2_139", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_140", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_141", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_142", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_143", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_144", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_145", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_751", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_113", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_114", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_115", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_116", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_117", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano-Empresa de Aseo de Pereira S. A.  E. S. P"}, {"name": "GP3_118", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano-Empresa de Energ\u00eda de Pereira S. A.  E. S. P"}, {"name": "GP3_119", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_120", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_121", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_122", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_123", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano-Megab\u00fas S. A"}, {"name": "GP3_124", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano-Multiservicios S. A"}, {"name": "GP3_125", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_126", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_127", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_128", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_129", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_130", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_131", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_132", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_133", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_134", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_135", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_136", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_137", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_138", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano-Terminal de Transportes de Pereira S. A"}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)?"}, {"name": "PR3A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_33", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_36", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_37", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "BARRIO", "type": "subjetivo categorico", "description": "BARRIO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda fija que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted  con el servicio de televisi\u00f3n por cable que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted considera que la probabilidad de volver a ser v\u00edctima de un delito en [CIUDAD] en el corto plazo es. ."}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con los resultados del Plan Cuadrantes en cuanto a la seguridad en su barrio? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV31A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed la satisfacci\u00f3n con el espacio p\u00fablico disponible en la ciudad? \u00bfAlguna otra raz\u00f3n? - Calificaci\u00f3n 3"}, {"name": "EP1A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP3A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA10_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TIPO_TRANSPORTE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "F10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CV0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO1_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "De 1 que es nada a 5 que es totalmente, \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 Usted con que 'En [CIUDAD] es f\u00e1cil encontrar trabajo'?"}, {"name": "CO1_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO10_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'El trabajo o la actividad que realiza' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'El dinero que gana por su trabajo o actividad' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'La cantidad de esfuerzo que realiza en su trabajo o actividad' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'El futuro que tiene con esta actividad' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'La disponibilidad de tiempo para usted mismo' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'La actividad que realiza seg\u00fan sus capacidades y educaci\u00f3n recibida' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}]}, {"name": "Cartagena", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}, {"name": "0-PD-37", "type": "objetivo", "description": "Variaci\u00f3n porcentual en el Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-4", "type": "objetivo", "description": "coeficiente de Gini de los ingresos"}, {"name": "0-PD-6", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria"}, {"name": "0-PD-7", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria extrema"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-104", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de nacidos vivos con bajo peso al nacer DADIS con ajuste DANE (Cartagena)"}, {"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-186", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna DADIS con ajuste DANE desde 2009 (Cartagena)"}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-37", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento DADIS  (Cartagena)"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-ED-12", "type": "objetivo", "description": "Cobertura neta en educaci\u00f3n inicial (prejardin y jard\u00edn)"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ML-41", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo"}, {"name": "1-ML-46", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo juvenil (15  25 a\u00f1os)"}, {"name": "1-ML-49", "type": "objetivo", "description": "Tasa de informalidad"}, {"name": "1-ML-51", "type": "objetivo", "description": "Tasa de ocupaci\u00f3n "}, {"name": "1-ML-55", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacion"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-314", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fue extorsionado o lo han intentado extorsionar"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-320", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de victimas de hurto a personas en la v\u00eda p\u00fablica"}, {"name": "1-SC-339", "type": "objetivo", "description": "Tasa de adolescentes capturados por cada mil adolescentes (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-352", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  COSED (Cartagena)"}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-354", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes COSED (Cartagena)"}, {"name": "1-SC-355", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a autom\u00f3viles"}, {"name": "1-SC-357", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de motocicletas"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos ni\u00f1os y j\u00f3venes, que est\u00e9n entre 5 y 17 a\u00f1os, hay en este hogar?"}, {"name": "ED1A_90", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED2_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Primaria, de 1o.  a 5o"}, {"name": "ED2_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Bachillerato, de 6o.  a 11o"}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A2_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4F", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED6B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'en hogar comunitario, guarder\u00eda, preescolar o jard\u00edn p\u00fablico'"}, {"name": "ED6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'en Guarder\u00eda, preescolar o jard\u00edn privado'"}, {"name": "ED6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'en casa solo o con menores'"}, {"name": "ED6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'en casa con un adulto'"}, {"name": "ED6_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'al cuidado de vecinos, amigos o familiares'"}, {"name": "ED6_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'Hogar ICBF'"}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3D_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4C", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCuando Ud"}, {"name": "SA4C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "CR1H", "type": "subjetivo categorico", "description": "ID"}, {"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_28", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_29", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_32", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_33", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_34", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "De acuerdo con lo que sabe o piensa, \u00bfUsted dir\u00eda que la participaci\u00f3n ciudadana en [CIUDAD] Ha fortalecido a las organizaciones sociales (Juntas de Acci\u00f3n Comunal, grupos de mujeres, de j\u00f3venes, etc"}, {"name": "PC22_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo cree que se comportan los habitantes de [CIUDAD]"}, {"name": "RC3_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4B_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted -Cuidado y respeto en el uso de los espacios p\u00fablicos (parques, andenes, playas, plazas, sitios hist\u00f3ricos, murallas y monumentos"}, {"name": "RC4B_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC4B_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC4B_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana.  Por favor d\u00edgame \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted cada uno de ellos-Respeto por la poblaci\u00f3n vulnerable (ni\u00f1os, personas con discapacidad, personas en situaci\u00f3n de desplazamiento"}, {"name": "RC5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan probable considera Usted que sea castigado o amonestado por parte de las autoridades si comete uno de los siguientes comportamientos? -Poner en riesgo su vida o la de los dem\u00e1s"}, {"name": "RC5_32", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_33", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_34", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_35", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR1G_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1H_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Actividades deportivas como espectador (sin incluir por televisi\u00f3n) generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Practicar alg\u00fan deporte/actividad f\u00edsica (sin incluir ciclov\u00eda) generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ir a parques generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Teatro generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Cine generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ver Pel\u00edculas de video- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Conciertos generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ferias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Conferencias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Festivales generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Tertulias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ceremonias u oficios religiosos- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Leer libros peri\u00f3dicos/revistas generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_16", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Leer libros- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Visitar museos/galer\u00edas generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Navegar en internet- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Baila/ sale a bailar generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_21", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - La playa generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_22", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Festividades populares generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_23", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Cabalgatas generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_24", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Visita Monumentos sitios hist\u00f3ricos generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_25", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - los restaurantes generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_89", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - 'Otra' generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1I_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "GP1_176", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_177", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_178", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_179", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_180", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_181", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_182", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_183", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_184", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_185", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_186", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_187", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_188", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_189", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_190", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_191", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_192", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_193", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_194", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_195", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_196", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_197", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_198", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_199", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_200", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_201", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_202", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_203", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_204", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_205", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_206", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_207", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_208", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_209", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_210", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_211", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_212", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_213", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_214", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_215", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_216", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_217", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_218", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_219", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_220", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_221", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_222", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_223", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_501", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_502", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_503", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_504", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_505", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_506", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_507", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_508", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_509", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_510", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_511", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_512", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_513", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_514", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_515", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_516", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_517", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_518", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_519", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Cartagena para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1A_176", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_177", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_178", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_179", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_180", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_181", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_182", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_183", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_184", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_185", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_186", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_187", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_188", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_189", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_190", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_191", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_192", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_193", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_194", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_195", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_196", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_197", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_198", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_199", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_200", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_201", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_202", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_203", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_204", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_205", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_206", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_207", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_208", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_209", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_210", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_211", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_212", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_213", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_214", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_215", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_216", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_217", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_218", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_219", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_220", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_221", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_222", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_223", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_501", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_502", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_503", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_504", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_506", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_507", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_508", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_509", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_510", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_511", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_512", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_513", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_514", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_515", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_516", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_517", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_518", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_519", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_520", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_176", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_177", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_178", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_179", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_180", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_181", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_182", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_183", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_184", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_185", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_186", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_187", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_188", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_189", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_190", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_191", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_192", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_193", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_194", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_195", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_196", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_197", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_198", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_199", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_200", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_201", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_202", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_203", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_204", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_205", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_206", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_207", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_208", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_209", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_210", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_211", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_212", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_213", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_214", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_215", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_216", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_217", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_218", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_219", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_220", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_221", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_222", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_223", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_501", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_502", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_503", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_504", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_505", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_506", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_507", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_508", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_509", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_510", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_511", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_512", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_513", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_514", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_515", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_516", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_517", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_518", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_519", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_520", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_176", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_177", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_178", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_179", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_180", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_181", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_182", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_183", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_184", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_185", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_186", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_187", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_188", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_189", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_190", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_191", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_192", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_193", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_194", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_195", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_196", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_197", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_198", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_199", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_200", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_201", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_202", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_203", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_204", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_205", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_206", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_207", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_208", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_209", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_210", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_211", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_212", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_213", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_214", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_215", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_216", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_217", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_218", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_219", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_220", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_221", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_222", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_223", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_501", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_502", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_503", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_504", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_505", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_506", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)?"}, {"name": "PR3A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_22", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_32", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_33", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_34", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_36", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_37", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_38", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_46", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_47", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_48", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_49", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_76", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_77", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_78", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_79", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_80", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_81", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_82", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_83", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_84", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_85", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_86", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_87", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_88", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_90", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_92", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_93", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_99", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_100", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_102", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_103", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_104", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_105", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_106", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_107", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_108", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_109", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_110", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_111", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_112", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_113", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_114", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_115", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4A_38", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_47", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_55", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_56", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_57", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_58", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_59", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_60", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_61", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_62", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_63", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_64", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_65", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_66", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_68", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_69", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_72", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_85", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_46", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la administraci\u00f3n Municipal para que  califique a cada una de ellas, de 1 a 5 siendo 1 muy malo  y 5 muy bueno - 14"}, {"name": "PR4C_47", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_48", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_49", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_50", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_51", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_52", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_53", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_54", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_61", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_62", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_63", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_64", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_65", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_66", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud.  con la atenci\u00f3n que recibe como usuario cuando presenta una queja o solicita un servicio, ante cada una de las siguientes entidades p\u00fablicas?"}, {"name": "PR7_25", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_46", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_48", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_50", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_51", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_52", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_53", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_54", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_55", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_56", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_57", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_58", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_59", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_60", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_61", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_62", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_63", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG3A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con la informaci\u00f3n entregada a la ciudadan\u00eda por parte de la Alcald\u00eda de [CIUDAD] sobre los programas y proyectos que desarrolla? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG5B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG6B", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Nuevamente usando las opciones de la tarjeta, donde 1 es nada y 5 es mucha, \u00bfqu\u00e9 tanta corrupci\u00f3n cree Usted que hay en CIUDAD?"}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC4D", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y qu\u00e9 tanto conf\u00eda Ud"}, {"name": "CC5A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC5A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC5A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD"}, {"name": "CC6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-Los concejales de CIUDAD trabajan por la ciudad"}, {"name": "CC6_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Los concejales de CIUDAD solo favorecen a quienes votan por ellos"}, {"name": "CC6_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-. Hay que apoyar a un concejal si uno quiere que \u00e9l lo apoye a uno"}, {"name": "CC6_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- El voto se puede usar para castigar a los malos concejales"}, {"name": "CC6_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Los ciudadanos no pueden hacer nada frente a los malos concejales"}, {"name": "CC6_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-  El concejo es una instituci\u00f3n importante, el problema son las personas escogidas como concejales"}, {"name": "CC6_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-  El Alcalde de Ciudad no debe acceder a ninguna petici\u00f3n de los concejales aunque eso signifique la no aprobaci\u00f3n de proyectos claves para la ciudad"}, {"name": "CC6_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- La actitud de los concejales obstaculiza la gesti\u00f3n del Alcalde Mayor de la ciudad"}, {"name": "CC6_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-El alcalde de CIUDAD debe discutir con los concejales los nombramientos en algunos cargos p\u00fablicos"}, {"name": "CC6_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-El Concejo representa bien la composici\u00f3n e intereses de la ciudadan\u00eda"}, {"name": "CC6_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- El manejo administrativo y financiero del Concejo es transparente"}, {"name": "CC6_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6G", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC7C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC7C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC7C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC7C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC10_CAR_08", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC15A", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ya para terminar, y solamente con prop\u00f3sitos estad\u00edsticos cu\u00e9nteme, \u00bfUd"}, {"name": "CC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora, con base en lo que Ud.  me ha dicho, \u00bfcu\u00e1l de los personajes que aparecen en esta tarjeta, ser\u00eda el que Ud.  piensa que mejor cumplir\u00eda con lo que Ud"}, {"name": "CC18", "type": "subjetivo categorico", "description": "Y pensando en la pr\u00f3xima elecci\u00f3n de Alcalde de Cartagena, Ud.  piensa que\u2026"}, {"name": "CC19_CAR_05", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC20", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora, con base en lo que Ud.  me ha dicho, \u00bfcu\u00e1l de los personajes que aparecen en esta tarjeta, ser\u00eda el que Ud.  piensa que mejor cumplir\u00eda con lo que Ud"}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "BARRIO", "type": "subjetivo categorico", "description": "BARRIO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda fija que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP4B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted  con el servicio de televisi\u00f3n por cable que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con la atenci\u00f3n y el servicio que le prestan las oficinas de recaudo p\u00fablico al momento de pagar los impuestos usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP15", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con la atenci\u00f3n y el servicio que le prestan en general las diferentes oficinas de la Alcald\u00eda de Cartagena, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7E_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7E_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7G_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7G_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS8A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10H", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17C", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con los resultados del Plan Cuadrantes en cuanto a la seguridad en su barrio? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV14A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV14A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV14A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV23A", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con el avance de las obras viales del TransCaribe, usando estas opciones 1 MUY INSATISFECHO y 5 MUY SATISFECHO? Recuerde que puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV24A", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV37A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn el \u00faltimo a\u00f1o, Ud"}, {"name": "MV38", "type": "subjetivo categorico", "description": "Y en ese accidente de tr\u00e1nsito Ud"}, {"name": "MV39_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV40_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed la satisfacci\u00f3n con el espacio p\u00fablico disponible en la ciudad? \u00bfAlguna otra raz\u00f3n? - Calificaci\u00f3n 3"}, {"name": "EP1A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP4A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es NADA y 5 es MUCHO, \u00bfqu\u00e9 tanto cree que el gobierno de CIUDAD puede influir en la soluci\u00f3n de los siguientes problemas ambientales de la ciudad? La contaminaci\u00f3n del agua (r\u00edos, humedales, quebradas, etc"}, {"name": "MB2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA5_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA10_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA17A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA19_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA25", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TIPO_TRANSPORTE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F3A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F3A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_DIAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "F7A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC3A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC4A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC5A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC7A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC8A.1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG2B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG2B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG2B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG2B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG2B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG2B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG2B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG3A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG5A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG7_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG7_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG7_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG7_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG7_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG7_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TOTALP6D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_1"}, {"name": "TOTALP6D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_2"}, {"name": "TOTALP6D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_3"}, {"name": "TOTALP6D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_4"}, {"name": "TOTALP6D_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_5"}, {"name": "TOTALP6D_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_6"}, {"name": "TOTALP6D_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_7"}, {"name": "TOTALP6D_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_8"}, {"name": "TOTALP6D_HOM", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_HOM"}, {"name": "TOTALP6D_MUJ", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_MUJ"}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CV0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6C", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUd"}, {"name": "CV6D_BOG", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO10_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'El trabajo o la actividad que realiza' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'El dinero que gana por su trabajo o actividad' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'La cantidad de esfuerzo que realiza en su trabajo o actividad' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'El futuro que tiene con esta actividad' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'La disponibilidad de tiempo para usted mismo' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO10_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con 'La actividad que realiza seg\u00fan sus capacidades y educaci\u00f3n recibida' siendo 1 muy insatisfecho y 5 muy satisfecho? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CO11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Otras personas nos han manifestado que han sufrido la suspensi\u00f3n del servicio por el no pago"}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "COM1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}]}, {"name": "Valledupar", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}, {"name": "0-PD-37", "type": "objetivo", "description": "Variaci\u00f3n porcentual en el Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-4", "type": "objetivo", "description": "coeficiente de Gini de los ingresos"}, {"name": "0-PD-6", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria"}, {"name": "0-PD-7", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria extrema"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-ED-12", "type": "objetivo", "description": "Cobertura neta en educaci\u00f3n inicial (prejardin y jard\u00edn)"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-150", "type": "objetivo", "description": "Tasa de asistencia escolar de 5 a 16 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ML-41", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo"}, {"name": "1-ML-51", "type": "objetivo", "description": "Tasa de ocupaci\u00f3n "}, {"name": "1-ML-55", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacion"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-314", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fue extorsionado o lo han intentado extorsionar"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-320", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de victimas de hurto a personas en la v\u00eda p\u00fablica"}, {"name": "1-SC-339", "type": "objetivo", "description": "Tasa de adolescentes capturados por cada mil adolescentes (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-355", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a autom\u00f3viles"}, {"name": "1-SC-357", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de motocicletas"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "CR1H", "type": "subjetivo categorico", "description": "ID"}, {"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "De acuerdo con lo que sabe o piensa, \u00bfUsted dir\u00eda que la participaci\u00f3n ciudadana en [CIUDAD] Ha fortalecido a las organizaciones sociales (Juntas de Acci\u00f3n Comunal, grupos de mujeres, de j\u00f3venes, etc"}, {"name": "PC22_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo cree que se comportan los habitantes de [CIUDAD]"}, {"name": "RC3_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_25", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "GP1_319", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  EDATEL S. A"}, {"name": "GP1_320", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_321", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_322", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  ELECTRICARIBE S. A"}, {"name": "GP1_323", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Gases del Caribe S. A"}, {"name": "GP1_324", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_325", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  La Empresa de Servicios P\u00fablicos de Valledupar - EMDUPAR S. A"}, {"name": "GP1_326", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_327", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_328", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_329", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_330", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_331", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_332", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_333", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_334", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_335", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_336", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_337", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_338", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_339", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Telef\u00f3nica Telecom S. A"}, {"name": "GP1_791", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Valledupar para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_792", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP2_319", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han hecho hasta ahora durante la administraci\u00f3n  del Alcalde Fredys Miguel Socarr\u00e1s EDATEL S. A"}, {"name": "GP2_320", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_321", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_322", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han hecho hasta ahora durante la administraci\u00f3n  del Alcalde Fredys Miguel Socarr\u00e1s  ELECTRICARIBE S. A"}, {"name": "GP2_323", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han hecho hasta ahora durante la administraci\u00f3n  del Alcalde Fredys Miguel Socarr\u00e1s Gases del Caribe S. A"}, {"name": "GP2_324", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_325", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han hecho hasta ahora durante la administraci\u00f3n  del Alcalde Fredys Miguel Socarr\u00e1s, EMDUPAR S. A"}, {"name": "GP2_326", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_327", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_328", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_329", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_330", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_331", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_332", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_333", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_334", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_335", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_336", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_337", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_338", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_339", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han hecho hasta ahora durante la administraci\u00f3n  del Alcalde Fredys Miguel Socarr\u00e1s Telef\u00f3nica Telecom S. A"}, {"name": "GP2_791", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_792", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_319", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a)-EDATEL S. A"}, {"name": "GP3_320", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_321", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_322", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a)-ELECTRICARIBE S. A"}, {"name": "GP3_323", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a)-Gases del Caribe S. A"}, {"name": "GP3_324", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_325", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a)-La Empresa de Servicios P\u00fablicos de Valledupar - EMDUPAR S. A"}, {"name": "GP3_326", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_327", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_328", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_329", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_330", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_331", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_332", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_333", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_334", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_335", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_336", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_337", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_338", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_339", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a)-Telef\u00f3nica Telecom S. A"}, {"name": "GP6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_62", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_63", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_64", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_65", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_68", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_69", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_70", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_71", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_72", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_73", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_25", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad.  Qu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) se siente usted con cada una de ellas? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR4_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_86", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_87", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_88", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_89", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_90", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG3A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con la informaci\u00f3n entregada a la ciudadan\u00eda por parte de la Alcald\u00eda de [CIUDAD] sobre los programas y proyectos que desarrolla? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG10", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfConoce usted la p\u00e1gina web de la Alcald\u00eda de Ibagu\u00e9 www. alcald\u00edadebague. gov"}, {"name": "GG11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD"}, {"name": "CC6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "BARRIO", "type": "subjetivo categorico", "description": "BARRIO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda fija que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted  con el servicio de televisi\u00f3n por cable que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS1B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS1C", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con los resultados del Plan Cuadrantes en cuanto a la seguridad en su barrio? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV30", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho est\u00e1 usted con el avance de las obras viales del SIVA, Sistema Integral de Transporte en Valledupar, usando estas opciones 1 MUY INSATISFECHO y 5 MUY SATISFECHO? Recuerde que puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV30A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV31", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "EP1A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed la satisfacci\u00f3n con el espacio p\u00fablico disponible en la ciudad? \u00bfAlguna otra raz\u00f3n? - Calificaci\u00f3n 3"}, {"name": "EP1A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA5_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA5B", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades ambientales de Valledupar est\u00e1 haciendo cosas para disminuir y prevenir la contaminaci\u00f3n del R\u00edo Guatapur\u00ed? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA10_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA26", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TIPO_TRANSPORTE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "MC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1B_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG3A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG5A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CV0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV2B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Pensando en general, \u00bfcu\u00e1l de las siguientes cosas dir\u00eda Ud"}, {"name": "CV3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO8", "type": "subjetivo categorico", "description": "En su opini\u00f3n, \u00bflos ingresos de este hogar en el \u00faltimo a\u00f1o. ."}, {"name": "CO12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}]}, {"name": "Medell\u00edn", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-14", "type": "objetivo", "description": "Indice de envejecimiento"}, {"name": "0-PO-23", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Hombres"}, {"name": "0-PO-25", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Mujeres"}, {"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PO-34", "type": "objetivo", "description": "Relaci\u00f3n de Dependencia"}, {"name": "0-PO-36", "type": "objetivo", "description": "Tasa de crecimiento de la poblaci\u00f3n"}, {"name": "0-PD-10", "type": "objetivo", "description": "Indicador Multidimensional de Condiciones de Vida Urbano"}, {"name": "0-PD-11", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de condiciones de vida ICV "}, {"name": "0-PD-12", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de condiciones de vida ICV  Rural"}, {"name": "0-PD-13", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de condiciones de vida ICV Urbano"}, {"name": "0-PD-15", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de Desarrollo Humano Rural"}, {"name": "0-PD-16", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de Desarrollo Humano Urbano"}, {"name": "0-PD-19", "type": "objetivo", "description": "Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-21", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de indigencia "}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-30", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de pobreza "}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}, {"name": "0-PD-37", "type": "objetivo", "description": "Variaci\u00f3n porcentual en el Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-4", "type": "objetivo", "description": "coeficiente de Gini de los ingresos"}, {"name": "0-PD-6", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria"}, {"name": "0-PD-7", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria extrema"}, {"name": "0-PD-8", "type": "objetivo", "description": "Indicador Multidimensional de Condiciones de Vida"}, {"name": "0-PD-9", "type": "objetivo", "description": "Indicador Multidimensional de Condiciones de Vida Rural"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-ED-12", "type": "objetivo", "description": "Cobertura neta en educaci\u00f3n inicial (prejardin y jard\u00edn)"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-150", "type": "objetivo", "description": "Tasa de asistencia escolar de 5 a 16 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ML-12", "type": "objetivo", "description": "Formales"}, {"name": "1-ML-28", "type": "objetivo", "description": "Ocupados"}, {"name": "1-ML-29", "type": "objetivo", "description": "Ocupados trimestre octubre  diciembre Medell\u00edn"}, {"name": "1-ML-3", "type": "objetivo", "description": "Desocupados"}, {"name": "1-ML-30", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n econ\u00f3micamente activa"}, {"name": "1-ML-32", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n en edad de trabajar"}, {"name": "1-ML-38", "type": "objetivo", "description": "Subempleados Objetivos"}, {"name": "1-ML-39", "type": "objetivo", "description": "Subempleados Subjetivos"}, {"name": "1-ML-41", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo"}, {"name": "1-ML-46", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo juvenil (15  25 a\u00f1os)"}, {"name": "1-ML-49", "type": "objetivo", "description": "Tasa de informalidad"}, {"name": "1-ML-51", "type": "objetivo", "description": "Tasa de ocupaci\u00f3n "}, {"name": "1-ML-52", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Ocupaci\u00f3n  13 \u00e1reas Medell\u00edn "}, {"name": "1-ML-53", "type": "objetivo", "description": "Tasa de subempleo objetivo"}, {"name": "1-ML-54", "type": "objetivo", "description": "Tasa de subempleo subjetivo"}, {"name": "1-ML-55", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacion"}, {"name": "1-ML-56", "type": "objetivo", "description": "Tasa Global de Participaci\u00f3n  13 \u00e1reas Medell\u00edn"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-187", "type": "objetivo", "description": "Llegada de personas desplazadas por la violencia"}, {"name": "1-SC-219", "type": "objetivo", "description": "Neto entre llegada y salidad de personas desplazadas por la violencia"}, {"name": "1-SC-295", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de personas que llegan de otros municipios por desplazamientos"}, {"name": "1-SC-314", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fue extorsionado o lo han intentado extorsionar"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-320", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de victimas de hurto a personas en la v\u00eda p\u00fablica"}, {"name": "1-SC-337", "type": "objetivo", "description": "Salida de personas desplazadas por la violencia"}, {"name": "1-SC-339", "type": "objetivo", "description": "Tasa de adolescentes capturados por cada mil adolescentes (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-355", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a autom\u00f3viles"}, {"name": "1-SC-357", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de motocicletas"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-394", "type": "objetivo", "description": "Total de personas que declaran desplazamiento (incluye intraurbano)"}, {"name": "1-SC-401", "type": "objetivo", "description": "Total incluidos del # de personas que llegan de otros municipios"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos ni\u00f1os y j\u00f3venes, que est\u00e9n entre 5 y 17 a\u00f1os, hay en este hogar?"}, {"name": "ED1A_90", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED2_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED2_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Primaria, de 1o.  a 5o"}, {"name": "ED2_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Bachillerato, de 6o.  a 11o"}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4F", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4C", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCuando Ud"}, {"name": "SA4C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Entorno econ\u00f3mico y competitividad", "indicators": [{"name": "4-EE-19", "type": "objetivo", "description": "Inflaci\u00f3n anual Colombia"}, {"name": "4-EE-29", "type": "objetivo", "description": "Informales"}, {"name": "4-EE-62", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje Formales Medell\u00edn"}, {"name": "4-EE-63", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje Informales Medell\u00edn"}, {"name": "4-EE-64", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje reconocido por el RUPD"}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "CR1H", "type": "subjetivo categorico", "description": "ID"}, {"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13C_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho est\u00e1 Usted con los resultados del presupuesto participativo en el desarrollo de su barrio y su comuna? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_28", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_29", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_37", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_38", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_39", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "De acuerdo con lo que sabe o piensa, \u00bfUsted dir\u00eda que la participaci\u00f3n ciudadana en [CIUDAD] Ha fortalecido a las organizaciones sociales (Juntas de Acci\u00f3n Comunal, grupos de mujeres, de j\u00f3venes, etc"}, {"name": "PC22_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo cree que se comportan los habitantes de [CIUDAD]"}, {"name": "RC3_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_28", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4B_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted -Cuidado y respeto en el uso de los espacios p\u00fablicos (parques, andenes, playas, plazas, sitios hist\u00f3ricos, murallas y monumentos"}, {"name": "RC4B_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC4B_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC4B_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan probable considera Usted que sea castigado o amonestado por parte de las autoridades si comete uno de los siguientes comportamientos? -Poner en riesgo su vida o la de los dem\u00e1s"}, {"name": "RC5_32", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_33", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_34", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_35", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR1G_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1H_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Actividades deportivas como espectador (sin incluir por televisi\u00f3n) generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Practicar alg\u00fan deporte/actividad f\u00edsica (sin incluir ciclov\u00eda) generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Participar en la Ciclov\u00eda generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ir a parques generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Teatro generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Cine generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ver Pel\u00edculas de video- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Conciertos generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ferias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Conferencias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Festivales generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Tertulias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ceremonias u oficios religiosos- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Leer libros peri\u00f3dicos/revistas generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_16", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Leer libros- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Visitar museos/galer\u00edas generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Navegar en internet- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Baila/ sale a bailar generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_20", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Feria de las Flores generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_89", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - 'Otra' generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1I_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "CR4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR5_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "En Medell\u00edn en los \u00faltimos a\u00f1os se vienen renovando y construyendo espacios para aprendizaje y disfrute de ciudadan\u00eda"}, {"name": "CR5_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "En Medell\u00edn en los \u00faltimos a\u00f1os se vienen renovando y construyendo espacios para aprendizaje y disfrute de la ciudadan\u00eda"}, {"name": "CR5_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En Medell\u00edn en los \u00faltimos a\u00f1os se vienen renovando y construyendo espacios para aprendizaje y disfrute de la ciudadan\u00eda"}, {"name": "CR5_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "En Medell\u00edn los \u00faltimos a\u00f1os se vienen renovando y construyendo espacios para aprendizaje y disfrute de la ciudadan\u00eda"}, {"name": "CR5_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "En Medell\u00edn los \u00faltimos a\u00f1os se vienen renovando y construyendo espacios para aprendizaje y disfrute de la ciudadan\u00eda"}, {"name": "CR5_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "En Medell\u00edn los \u00faltimos a\u00f1os se vienen renovando y construyendo espacios para aprendizaje y disfrute de la ciudadan\u00eda"}, {"name": "CR5_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "En CIUDAD se viene renovando y construyendo espacios para aprendizaje y disfrute"}, {"name": "GP0B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP0_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP0_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP0_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP1_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_16", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_20", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_21", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_22", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_23", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_24", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_25", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_26", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_27", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_28", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_29", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_30", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_31", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_32", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_33", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_34", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_35", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_36", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_37", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_38", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_39", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_40", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_41", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_42", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_400", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Medell\u00edn para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o des favorable"}, {"name": "GP1_401", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Medell\u00edn para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o des favorable"}, {"name": "GP1_402", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Medell\u00edn para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_403", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Medell\u00edn para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_404", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Medell\u00edn para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable. -"}, {"name": "GP1_405", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Medell\u00edn para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1A_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_25", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_32", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_33", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_34", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_35", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_36", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_37", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_38", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_39", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_400", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_401", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_402", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_403", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_404", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_405", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_25", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_32", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_33", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_34", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_35", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_36", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_37", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_38", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_39", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_40", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_41", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_42", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_400", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_401", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_402", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_403", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_404", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_405", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_25", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_32", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_33", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_34", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_35", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_36", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_37", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_38", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_39", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_400", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano"}, {"name": "GP3_401", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano"}, {"name": "GP3_402", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_22", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_32", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_33", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_34", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_36", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_37", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_74", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_77", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_78", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_79", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_80", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_81", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_82", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_83", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_84", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_85", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_86", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_87", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_88", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_90", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_91", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_92", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_93", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_99", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_100", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_101", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_102", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_105", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_106", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_108", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_116", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_117", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_120", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_123", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_125", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_128", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_130", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad.  Qu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) se siente usted con cada una de ellas? - H\u00e1bitat y vivienda: 100"}, {"name": "PR4_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_29", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_43", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_44", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_46", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_47", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_48", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_49", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_50", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_51", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_52", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_53", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_54", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_91", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad.  \u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) se siente usted?"}, {"name": "PR4A_92", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4C_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_22", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la administraci\u00f3n Municipal para que  califique a cada una de ellas, de 1 a 5 siendo 1 muy malo  y 5 muy bueno-Metroplus S. A"}, {"name": "PR4C_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR7_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_40", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_41", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_42", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_43", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_44", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_45", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG3A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con la informaci\u00f3n entregada a la ciudadan\u00eda por parte de la Alcald\u00eda de [CIUDAD] sobre los programas y proyectos que desarrolla? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC5A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC5A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC5A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD"}, {"name": "CC6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-Los concejales de CIUDAD trabajan por la ciudad"}, {"name": "CC6_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Los concejales de CIUDAD solo favorecen a quienes votan por ellos"}, {"name": "CC6_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-. Hay que apoyar a un concejal si uno quiere que \u00e9l lo apoye a uno"}, {"name": "CC6_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- El voto se puede usar para castigar a los malos concejales"}, {"name": "CC6_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Los ciudadanos no pueden hacer nada frente a los malos concejales"}, {"name": "CC6_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-  El concejo es una instituci\u00f3n importante, el problema son las personas escogidas como concejales"}, {"name": "CC6_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-  El Alcalde de Ciudad no debe acceder a ninguna petici\u00f3n de los concejales aunque eso signifique la no aprobaci\u00f3n de proyectos claves para la ciudad"}, {"name": "CC6_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- La actitud de los concejales obstaculiza la gesti\u00f3n del Alcalde Mayor de la ciudad"}, {"name": "CC6_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- A ratos, las cosas de la pol\u00edtica y el gobierno parecen tan complicadas que personas como yo no pueden entenderlas realmente"}, {"name": "CC6_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-El alcalde de CIUDAD debe discutir con los concejales los nombramientos en algunos cargos p\u00fablicos"}, {"name": "CC6_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-El Concejo representa bien la composici\u00f3n e intereses de la ciudadan\u00eda"}, {"name": "CC6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC15A", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ya para terminar, y solamente con prop\u00f3sitos estad\u00edsticos cu\u00e9nteme, \u00bfUd"}, {"name": "CC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "BARRIO", "type": "subjetivo categorico", "description": "BARRIO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda fija que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP4B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP5B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP5B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP5B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP8B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted  con el servicio de televisi\u00f3n por cable que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP9B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP9B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP9B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7E_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7E_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7G_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7G_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7H", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS8A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS8C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted considera que la probabilidad de volver a ser v\u00edctima de un delito en [CIUDAD] en el corto plazo es. ."}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con los resultados del Plan Cuadrantes en cuanto a la seguridad en su barrio? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV3A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV3B_MED_07", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV3B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV5_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV5_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV5_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV5_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV5_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV5_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a), \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted la medida del pico y placa? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV7A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV14A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV14A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV14A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV36", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV37", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV39_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV40_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed la satisfacci\u00f3n con el espacio p\u00fablico disponible en la ciudad? \u00bfAlguna otra raz\u00f3n? - Calificaci\u00f3n 3"}, {"name": "EP1A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP4A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es NADA y 5 es MUCHO, \u00bfqu\u00e9 tanto cree que el gobierno de CIUDAD puede influir en la soluci\u00f3n de los siguientes problemas ambientales de la ciudad? La contaminaci\u00f3n del agua (r\u00edos, humedales, quebradas, etc"}, {"name": "MB2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA5_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA10_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA17A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA19_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos.  En una escala de 1 a 5 donde 1 es muy bajo y 5 muy alto como calificar\u00eda? Invasi\u00f3n de espacios p\u00fablicos con vallas, afiches, etc"}, {"name": "MA19_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TIPO_TRANSPORTE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F3A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F3A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_DIAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "F7A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG3A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TE1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Por distintos motivos, no todas las personas que habitan en [CIUDAD] pueden acceder en condiciones de igualdad a los bienes y servicios, ni tienen las mismas oportunidades en la vida"}, {"name": "TE2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TE3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TE4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Estos cinco diagramas muestran diferentes tipos de sociedades"}, {"name": "TE5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "FA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "FA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "FA6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "PO1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PO2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "IM4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "IM4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "IM4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "IM4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "IM4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "IM4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CV0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV1A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV1A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV4A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6C", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUd"}, {"name": "CV6D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO1B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO8", "type": "subjetivo categorico", "description": "En su opini\u00f3n, \u00bflos ingresos de este hogar en el \u00faltimo a\u00f1o. ."}, {"name": "CO12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Otras personas nos han manifestado que han sufrido la suspensi\u00f3n del servicio por el no pago"}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}]}, {"name": "Yumbo", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-16", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Cabecera"}, {"name": "0-PO-17", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n entre 0 y 4 a\u00f1os"}, {"name": "0-PO-18", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n entre 10 y 19 a\u00f1os"}, {"name": "0-PO-19", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n entre 20 y 34 a\u00f1os"}, {"name": "0-PO-20", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n entre 35 y 49 a\u00f1os"}, {"name": "0-PO-21", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n entre 50 y 64 a\u00f1os"}, {"name": "0-PO-22", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n entre5 y 9 a\u00f1os"}, {"name": "0-PO-24", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Mayor de 64 a\u00f1os"}, {"name": "0-PO-26", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Resto"}, {"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PO-39", "type": "objetivo", "description": "Total defunciones"}, {"name": "0-PO-41", "type": "objetivo", "description": "Total nacimientos "}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-147", "type": "objetivo", "description": "rotavirus menores de 1 a\u00f1o 2da  dosis"}, {"name": "1-SA-148", "type": "objetivo", "description": "sarampion-rubeolapaperas(TV) 1 a\u00f1o unica dosis"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-192", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Mortalidad por Enfermedad Diarreica Aguda (EDA) en Menores de 5 a\u00f1os (por 100 mil >5 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SA-198", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por IRA menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-3", "type": "objetivo", "description": "antituberculosa recien nacido"}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-4", "type": "objetivo", "description": "Aseguramiento regim\u00e9n especial"}, {"name": "1-SA-58", "type": "objetivo", "description": "fiebre amarilla 1 a\u00f1o unica  dosis"}, {"name": "1-SA-59", "type": "objetivo", "description": "Hepatitis B recien nacido "}, {"name": "1-SA-64", "type": "objetivo", "description": "influencia estacional menores de 1 a\u00f1o 2da dosis"}, {"name": "1-SA-84", "type": "objetivo", "description": "neumococo 1 a\u00f1o 3ra  dosis"}, {"name": "1-SA-85", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de afiliados al r\u00e9gimen contributivo de salud"}, {"name": "1-SA-86", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de afiliados al r\u00e9gimen subsidiado de salud"}, {"name": "1-SA-94", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n no asegurada"}, {"name": "1-SA-95", "type": "objetivo", "description": "polio menores de 1 a\u00f1o 3ra  dosis"}, {"name": "1-ED-118", "type": "objetivo", "description": "Resultados  insuficiente minimo prueba saber 3 lenguaje"}, {"name": "1-ED-119", "type": "objetivo", "description": "Resultados  insuficiente minimo prueba saber 5 lenguaje"}, {"name": "1-ED-12", "type": "objetivo", "description": "Cobertura neta en educaci\u00f3n inicial (prejardin y jard\u00edn)"}, {"name": "1-ED-120", "type": "objetivo", "description": "Resultados  insuficiente minimo prueba saber 5 matematicas"}, {"name": "1-ED-121", "type": "objetivo", "description": "Resultados  insuficiente minimo prueba saber 9 lenguaje"}, {"name": "1-ED-122", "type": "objetivo", "description": "Resultados  insuficiente minimo prueba saber 9 matematicas"}, {"name": "1-ED-123", "type": "objetivo", "description": "Resultados insuficiente minimo prueba saber 3 matematicas"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-150", "type": "objetivo", "description": "Tasa de asistencia escolar de 5 a 16 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-152", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Jard\u00edn/pre Jard\u00edn"}, {"name": "1-ED-153", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Media "}, {"name": "1-ED-154", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Primaria "}, {"name": "1-ED-155", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-156", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Transici\u00f3n- Preescolar "}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-223", "type": "objetivo", "description": "Total matricula aceleraci\u00f3n del aprendizaje"}, {"name": "1-ED-225", "type": "objetivo", "description": "Total matricula ciclo 1 de adultos"}, {"name": "1-ED-226", "type": "objetivo", "description": "Total matricula ciclo 2 de adultos"}, {"name": "1-ED-227", "type": "objetivo", "description": "Total matricula ciclo 3 de adultos"}, {"name": "1-ED-228", "type": "objetivo", "description": "Total matricula ciclo 4 de adultos"}, {"name": "1-ED-229", "type": "objetivo", "description": "Total matricula ciclo 5 de adultos"}, {"name": "1-ED-230", "type": "objetivo", "description": "Total matricula ciclo 6 de adultos"}, {"name": "1-ED-231", "type": "objetivo", "description": "Total matricula Media"}, {"name": "1-ED-233", "type": "objetivo", "description": "Total matricula Secundaria"}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-SC-134", "type": "objetivo", "description": "Hurto residencias"}, {"name": "1-SC-135", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de abigeato"}, {"name": "1-SC-136", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de automotores"}, {"name": "1-SC-137", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de bancos"}, {"name": "1-SC-138", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de comercio"}, {"name": "1-SC-139", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de motos"}, {"name": "1-SC-140", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de personas"}, {"name": "1-SC-141", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de pirateria"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-189", "type": "objetivo", "description": "Muertes accidentales"}, {"name": "1-SC-190", "type": "objetivo", "description": "Muertes por accidentes de transito"}, {"name": "1-SC-191", "type": "objetivo", "description": "Muertes por establecer"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-338", "type": "objetivo", "description": "Suicidios"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-355", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a autom\u00f3viles"}, {"name": "1-SC-357", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de motocicletas"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-400", "type": "objetivo", "description": "Violencia intrafamiliar"}, {"name": "1-SC-60", "type": "objetivo", "description": "Delitos de jovenes"}, {"name": "1-SC-61", "type": "objetivo", "description": "Delitos sexuales"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3G", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6A", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP11", "type": "subjetivo categorico", "description": "Qu\u00e9 tan costosos considera que son los servicios p\u00fablicos del municipio? (ENC: LEA ESCALA) Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con los resultados del Plan Cuadrantes en cuanto a la seguridad en su barrio? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV32", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA3A", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta donde 1 es nada y 5 es mucho, \u00bfqu\u00e9 tanto cree usted que el gobierno local est\u00e1 haciendo cosas para mejorar el medio ambiente? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "MG1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MG1A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CV0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO21A", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con programas de empleo que adelanta el gobierno municipal, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala.  Si no conoce los programas de empleo, simplemente d\u00edgamelo"}, {"name": "CO23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "COM1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "COM2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "COM3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "GP0_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP0_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP0_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP1_224", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_225", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_226", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_227", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_228", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_229", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_230", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_231", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_232", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_233", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_234", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_235", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_236", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_237", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_238", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_239", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_240", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_241", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_242", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de YUMBO para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_551", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_552", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Yumbo para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP2_224", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_225", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_226", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_227", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_228", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_229", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_230", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_231", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_232", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_233", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_234", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_235", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_236", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_237", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_238", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_239", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_240", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_241", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_242", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_551", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_552", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_224", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_225", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_226", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_227", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_228", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_229", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_230", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_231", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_232", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_233", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_234", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_235", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_236", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_237", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_238", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_239", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_240", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_241", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "GP3_242", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano,"}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG3A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6H", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC7A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}]}, {"name": "Cali", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PO-40", "type": "objetivo", "description": "Total Hogares"}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}, {"name": "0-PD-37", "type": "objetivo", "description": "Variaci\u00f3n porcentual en el Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-4", "type": "objetivo", "description": "coeficiente de Gini de los ingresos"}, {"name": "0-PD-6", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria"}, {"name": "0-PD-7", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria extrema"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-128", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos de obligatoria notificaci\u00f3n,   reportados por Sivigila ESI - IRAG (VIGILANCIA CENTINELA)"}, {"name": "1-SA-129", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos de obligatoria notificaci\u00f3n,   reportados por Sivigila Resto de eventos"}, {"name": "1-SA-130", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos de obligatoria notificaci\u00f3n,   reportados por Sivigila Tos Ferina"}, {"name": "1-SA-131", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila "}, {"name": "1-SA-132", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila Dengue"}, {"name": "1-SA-133", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila Dengue Grave"}, {"name": "1-SA-134", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila Intoxicaci\u00f3n por f\u00e1rmacos"}, {"name": "1-SA-135", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila Leptospirosis"}, {"name": "1-SA-136", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila Morbilidad materna extrema"}, {"name": "1-SA-137", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila Tuberculosis extrapulmonar"}, {"name": "1-SA-138", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila Tuberculosis pulmonar"}, {"name": "1-SA-139", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila Varicela individual"}, {"name": "1-SA-140", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila VCM, VIF, VSX"}, {"name": "1-SA-141", "type": "objetivo", "description": "Principales eventos obligatoria notificaci\u00f3n, reportados por sivigila VIH - SIDA"}, {"name": "1-SA-147", "type": "objetivo", "description": "rotavirus menores de 1 a\u00f1o 2da  dosis"}, {"name": "1-SA-174", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Fecundidad en adolescentes"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-192", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Mortalidad por Enfermedad Diarreica Aguda (EDA) en Menores de 5 a\u00f1os (por 100 mil >5 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SA-198", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por IRA menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-209", "type": "objetivo", "description": "Total Nacidos vivos"}, {"name": "1-SA-31", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n fiebre amarilla (F.A) menores a un a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-40", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n, en menores de un a\u00f1o y un a\u00f1o  A-POLIO"}, {"name": "1-SA-41", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n, en menores de un a\u00f1o y un a\u00f1o  BCG"}, {"name": "1-SA-42", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n, en menores de un a\u00f1o y un a\u00f1o  HEMOPHILUS INFLENZA B"}, {"name": "1-SA-43", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n, en menores de un a\u00f1o y un a\u00f1o  Hepatitis B"}, {"name": "1-SA-44", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n, en menores de un a\u00f1o y un a\u00f1o  SRP TRIPLE VIRAL"}, {"name": "1-SA-48", "type": "objetivo", "description": "Contrataci\u00f3n servicios para poblaci\u00f3n pobre no asegurada PPNA-Cali (Millones de pesos)"}, {"name": "1-SA-49", "type": "objetivo", "description": "Enfermedades transmitidas por alimentos"}, {"name": "1-SA-50", "type": "objetivo", "description": "Esperanza de vida al nacer"}, {"name": "1-SA-69", "type": "objetivo", "description": "Muertes de menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-76", "type": "objetivo", "description": "N casos de Mortalidad Materna"}, {"name": "1-SA-78", "type": "objetivo", "description": "Nacidos vivos en adolescentes"}, {"name": "1-SA-85", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de afiliados al r\u00e9gimen contributivo de salud"}, {"name": "1-SA-86", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de afiliados al r\u00e9gimen subsidiado de salud"}, {"name": "1-SA-89", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de muertes maternas"}, {"name": "1-SA-93", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n mujeres adolscentes"}, {"name": "1-SA-97", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje Cobertura r\u00e9gimen contributivo (para los dos periodos que envi\u00f3 la red hay diferencias en la informaci\u00f3n)"}, {"name": "1-SA-98", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje Cobertura r\u00e9gimen Subsidiado (para los dos periodos que envi\u00f3 la red hay diferencias en la informaci\u00f3n)"}, {"name": "1-ED-1", "type": "objetivo", "description": " % de colegios seg\u00fan reconocimiento alto en las pruebas saber 11 por sector contratada"}, {"name": "1-ED-10", "type": "objetivo", "description": " Total computadores instalados en I.E. oficiales"}, {"name": "1-ED-100", "type": "objetivo", "description": "Resultado  Pisa  Ciencias Oficial "}, {"name": "1-ED-101", "type": "objetivo", "description": "Resultado  Pisa  Ciencias y no Oficial"}, {"name": "1-ED-102", "type": "objetivo", "description": "Resultado  Pisa  Lenguaje Oficial "}, {"name": "1-ED-103", "type": "objetivo", "description": "Resultado  Pisa  Lenguaje y no Oficial"}, {"name": "1-ED-104", "type": "objetivo", "description": "Resultado  Pisa  Matem\u00e1ticas  y no Oficial"}, {"name": "1-ED-105", "type": "objetivo", "description": "Resultado  Pisa  Matem\u00e1ticas Oficial "}, {"name": "1-ED-106", "type": "objetivo", "description": "Resultado General Pisa  Ciencias (Oficial y no Oficial)"}, {"name": "1-ED-107", "type": "objetivo", "description": "Resultado General Pisa  Lenguaje (Oficial y no Oficial)"}, {"name": "1-ED-108", "type": "objetivo", "description": "Resultado General Pisa  Matem\u00e1ticas (Oficial y no Oficial)"}, {"name": "1-ED-12", "type": "objetivo", "description": "Cobertura neta en educaci\u00f3n inicial (prejardin y jard\u00edn)"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-138", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Aprobaci\u00f3n "}, {"name": "1-ED-150", "type": "objetivo", "description": "Tasa de asistencia escolar de 5 a 16 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-153", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Media "}, {"name": "1-ED-154", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Primaria "}, {"name": "1-ED-155", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-156", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Transici\u00f3n- Preescolar "}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-164", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n "}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-180", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Repetici\u00f3n"}, {"name": "1-ED-190", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Reprobaci\u00f3n"}, {"name": "1-ED-198", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de cobertura neta en educaci\u00f3n"}, {"name": "1-ED-2", "type": "objetivo", "description": " % de colegios seg\u00fan reconocimiento alto en las pruebas saber 11 por sector oficial"}, {"name": "1-ED-202", "type": "objetivo", "description": "Total % de colegios seg\u00fan reconocimiento alto en las pruebas saber 11"}, {"name": "1-ED-203", "type": "objetivo", "description": "Total % de colegios seg\u00fan reconocimiento bajo en las pruebas saber 13"}, {"name": "1-ED-204", "type": "objetivo", "description": "Total % de colegios seg\u00fan reconocimiento medio en las pruebas saber 12"}, {"name": "1-ED-209", "type": "objetivo", "description": "Total alumnos matriculados en Primaria"}, {"name": "1-ED-217", "type": "objetivo", "description": "Total estudiantes beneficiados con kits escolares"}, {"name": "1-ED-218", "type": "objetivo", "description": "Total estudiantes beneficiados de desayunos escolares"}, {"name": "1-ED-219", "type": "objetivo", "description": "Total estudiantes beneficiados de gratuidad"}, {"name": "1-ED-220", "type": "objetivo", "description": "Total estudiantes beneficiados de transporte escolar"}, {"name": "1-ED-221", "type": "objetivo", "description": "Total estudiantes matriculados desde transici\u00f3n hasta secundaria, instituciones privadas, oficiales y contratadas"}, {"name": "1-ED-224", "type": "objetivo", "description": "Total matr\u00edcula adultos"}, {"name": "1-ED-23", "type": "objetivo", "description": "Matr\u00edcula en Educaci\u00f3n Superior"}, {"name": "1-ED-231", "type": "objetivo", "description": "Total matricula Media"}, {"name": "1-ED-232", "type": "objetivo", "description": "Total Matr\u00edcula nivel educaci\u00f3n especial"}, {"name": "1-ED-233", "type": "objetivo", "description": "Total matricula Secundaria"}, {"name": "1-ED-234", "type": "objetivo", "description": "Total matr\u00edculas  sector contratado (Poblaci\u00f3n regular + poblaci\u00f3n vulnerable)"}, {"name": "1-ED-235", "type": "objetivo", "description": "Total matriculas nivel transici\u00f3n"}, {"name": "1-ED-236", "type": "objetivo", "description": "Total matr\u00edculas sector oficial"}, {"name": "1-ED-237", "type": "objetivo", "description": "Total matr\u00edculas sector privado"}, {"name": "1-ED-3", "type": "objetivo", "description": " % de colegios seg\u00fan reconocimiento alto en las pruebas saber 11 por sector privada"}, {"name": "1-ED-34", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de establecimientos educativos  y sedes por sector (oficiales)"}, {"name": "1-ED-4", "type": "objetivo", "description": " % de colegios seg\u00fan reconocimiento bajo  en las pruebas saber 11 por sector contratada"}, {"name": "1-ED-43", "type": "objetivo", "description": "Participaci\u00f3n % en el total de matr\u00edculas registradas en I.E. financiadas con recursos p\u00fablicos sector contratado"}, {"name": "1-ED-44", "type": "objetivo", "description": "Participaci\u00f3n % en el total de matr\u00edculas registradas en I.E. financiadas con recursos p\u00fablicos sector oficial"}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-5", "type": "objetivo", "description": " % de colegios seg\u00fan reconocimiento bajo  en las pruebas saber 11 por sector oficial"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-6", "type": "objetivo", "description": " % de colegios seg\u00fan reconocimiento bajo en las pruebas saber 11 por sector privada"}, {"name": "1-ED-7", "type": "objetivo", "description": " % de colegios seg\u00fan reconocimiento medio  en las pruebas saber 11 por sector oficial"}, {"name": "1-ED-76", "type": "objetivo", "description": "Promedio por \u00e1reas pruebas saber 11 Biolog\u00eda"}, {"name": "1-ED-77", "type": "objetivo", "description": "Promedio por \u00e1reas pruebas saber 11 C. Sociales"}, {"name": "1-ED-78", "type": "objetivo", "description": "Promedio por \u00e1reas pruebas saber 11 Filosof\u00eda"}, {"name": "1-ED-79", "type": "objetivo", "description": "Promedio por \u00e1reas pruebas saber 11 F\u00edsica"}, {"name": "1-ED-8", "type": "objetivo", "description": " % de colegios seg\u00fan reconocimiento medio en las pruebas saber 11 por sector contratada"}, {"name": "1-ED-80", "type": "objetivo", "description": "Promedio por \u00e1reas pruebas saber 11 Ingl\u00e9s"}, {"name": "1-ED-81", "type": "objetivo", "description": "Promedio por \u00e1reas pruebas saber 11 Lenguaje"}, {"name": "1-ED-82", "type": "objetivo", "description": "Promedio por \u00e1reas pruebas saber 11 Matem\u00e1tica"}, {"name": "1-ED-83", "type": "objetivo", "description": "Promedio por \u00e1reas pruebas saber 11 Qu\u00edmica"}, {"name": "1-ED-9", "type": "objetivo", "description": " % de colegios seg\u00fan reconocimiento medio en las pruebas saber 11 por sector privada"}, {"name": "1-ML-12", "type": "objetivo", "description": "Formales"}, {"name": "1-ML-17", "type": "objetivo", "description": "\u00cdNDICE DE CALIDAD DEL EMPLEO EN CALI "}, {"name": "1-ML-18", "type": "objetivo", "description": "\u00cdNDICE DE CALIDAD DEL EMPLEO: ASALARIADOS ASALARIADOS 0100"}, {"name": "1-ML-19", "type": "objetivo", "description": "\u00cdNDICE DE CALIDAD DEL EMPLEO: INDEPENDIENTES INDEPENDIENTES 0100"}, {"name": "1-ML-20", "type": "objetivo", "description": "\u00cdNDICE DE CALIDAD DEL EMPLEO: TOTAL TOTAL 0100"}, {"name": "1-ML-3", "type": "objetivo", "description": "Desocupados"}, {"name": "1-ML-30", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n econ\u00f3micamente activa"}, {"name": "1-ML-32", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n en edad de trabajar"}, {"name": "1-ML-41", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo"}, {"name": "1-ML-46", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo juvenil (15  25 a\u00f1os)"}, {"name": "1-ML-48", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo subjetivo"}, {"name": "1-ML-49", "type": "objetivo", "description": "Tasa de informalidad"}, {"name": "1-ML-51", "type": "objetivo", "description": "Tasa de ocupaci\u00f3n "}, {"name": "1-ML-55", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacion"}, {"name": "1-SC-134", "type": "objetivo", "description": "Hurto residencias"}, {"name": "1-SC-136", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de automotores"}, {"name": "1-SC-138", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de comercio"}, {"name": "1-SC-139", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de motos"}, {"name": "1-SC-140", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de personas"}, {"name": "1-SC-141", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de pirateria"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-192", "type": "objetivo", "description": "Muertes por tipo  BICICLETA"}, {"name": "1-SC-193", "type": "objetivo", "description": "Muertes por tipo  OTROS"}, {"name": "1-SC-194", "type": "objetivo", "description": "Muertes por tipo MOTOCICLETA"}, {"name": "1-SC-195", "type": "objetivo", "description": "Muertes por tipo TRANSPORTE DE CARGA"}, {"name": "1-SC-196", "type": "objetivo", "description": "Muertes por tipo TRANSPORTE DE PASAJEROS"}, {"name": "1-SC-197", "type": "objetivo", "description": "Muertes por tipo TRANSPORTE PARTICULAR"}, {"name": "1-SC-198", "type": "objetivo", "description": "Muertes por tipoo PEAT\u00d3N"}, {"name": "1-SC-199", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentas  SUICIDIOS"}, {"name": "1-SC-2", "type": "objetivo", "description": " Muertes por accidentes de tr\u00e1nsito al a\u00f1o PEAT\u00d3N"}, {"name": "1-SC-202", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasen accidentes tr\u00e1nsito por  condici\u00f3n CICLISTA"}, {"name": "1-SC-203", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasen accidentes tr\u00e1nsito por  condici\u00f3n CONDUCTOR VEH\u00cdCULO"}, {"name": "1-SC-204", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasen accidentes tr\u00e1nsito por  condici\u00f3n MOTOCICLISTA"}, {"name": "1-SC-205", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasen accidentes tr\u00e1nsito por  condici\u00f3n OTROS"}, {"name": "1-SC-206", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasen accidentes tr\u00e1nsito por  condici\u00f3n PEAT\u00d3N"}, {"name": "1-SC-207", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentashomicidios"}, {"name": "1-SC-208", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasmuertes accidentales por mecanismo AHOGAMIENTO / SUMERSI\u00d3N"}, {"name": "1-SC-209", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasmuertes accidentales por mecanismo CA\u00cdDA"}, {"name": "1-SC-210", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasmuertes accidentales por mecanismo ELECTROCUTADOS"}, {"name": "1-SC-211", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasmuertes accidentales por mecanismo INGESTI\u00d3N T\u00d3XICOS"}, {"name": "1-SC-212", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasmuertes accidentales por mecanismo MUERTES ACCIDENTALES"}, {"name": "1-SC-213", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentasmuertes accidentales por mecanismo OTRAS FORMAS (EXPLOSI\u00d3N,QUEMADURAS)"}, {"name": "1-SC-214", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentassuicidiopor mecanismo AHORCAMIENTO"}, {"name": "1-SC-215", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentassuicidiopor mecanismo ARMA FUEGO / BLANCA"}, {"name": "1-SC-216", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentassuicidiopor mecanismo EN ACCIDENTES  TR\u00c1NSITO"}, {"name": "1-SC-217", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentassuicidiopor mecanismo INGESTI\u00d3N T\u00d3XICOS"}, {"name": "1-SC-218", "type": "objetivo", "description": "Muertes violentassuicidiopor mecanismo OTROS"}, {"name": "1-SC-223", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito"}, {"name": "1-SC-224", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito ABRIL "}, {"name": "1-SC-225", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito AGOSTO"}, {"name": "1-SC-226", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito DICIEMBRE"}, {"name": "1-SC-227", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito ENERO"}, {"name": "1-SC-228", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito FEBRERO"}, {"name": "1-SC-229", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito JULIO"}, {"name": "1-SC-230", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito JUNIO "}, {"name": "1-SC-231", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito MARZO"}, {"name": "1-SC-232", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito MAYO "}, {"name": "1-SC-233", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito NOVIEMBRE"}, {"name": "1-SC-234", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito OCTUBRE"}, {"name": "1-SC-235", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito SEPTIEMBRE"}, {"name": "1-SC-246", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios Policia Nacional "}, {"name": "1-SC-247", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por d\u00eda de la semana DOMINGO"}, {"name": "1-SC-248", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por d\u00eda de la semana JUEVES"}, {"name": "1-SC-249", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por d\u00eda de la semana LUNES"}, {"name": "1-SC-250", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por d\u00eda de la semana MARTES"}, {"name": "1-SC-251", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por d\u00eda de la semana MI\u00c9RCOLES"}, {"name": "1-SC-252", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por d\u00eda de la semana S\u00c1BADO"}, {"name": "1-SC-253", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por d\u00eda de la semana SIN DATO"}, {"name": "1-SC-254", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por d\u00eda de la semana VERNES"}, {"name": "1-SC-255", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por edad 0  18"}, {"name": "1-SC-256", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por edad 1825"}, {"name": "1-SC-257", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por edad 2635"}, {"name": "1-SC-258", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por edad 3645"}, {"name": "1-SC-259", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por edad 4655"}, {"name": "1-SC-260", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por edad 5665"}, {"name": "1-SC-261", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por edad MAS DE 65"}, {"name": "1-SC-262", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por edad SD"}, {"name": "1-SC-263", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por g\u00e9nero HOMBRES"}, {"name": "1-SC-264", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por g\u00e9nero MUJERES"}, {"name": "1-SC-265", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por hora del d\u00eda MADRUGADA"}, {"name": "1-SC-266", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por hora del d\u00eda MA\u00d1ANA"}, {"name": "1-SC-267", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por hora del d\u00eda NOCHE"}, {"name": "1-SC-268", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por hora del d\u00eda SIN DATO"}, {"name": "1-SC-269", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por hora del d\u00eda TARDE"}, {"name": "1-SC-270", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mecanismo ARMA BLANCA"}, {"name": "1-SC-271", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mecanismo ARMA DE FUEGO"}, {"name": "1-SC-272", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mecanismo OTRAS ARMAS"}, {"name": "1-SC-273", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o ABRIL"}, {"name": "1-SC-274", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o AGOSTO"}, {"name": "1-SC-275", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o DICIEMBRE"}, {"name": "1-SC-276", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o ENERO"}, {"name": "1-SC-277", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o FEBRERO"}, {"name": "1-SC-278", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o JULIO"}, {"name": "1-SC-279", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o JUNIO "}, {"name": "1-SC-280", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o MARZO"}, {"name": "1-SC-281", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o MAYO"}, {"name": "1-SC-282", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o NOVIEMBRE"}, {"name": "1-SC-283", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o OCTUBRE"}, {"name": "1-SC-284", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por mes del a\u00f1o SEPTIEMBRE"}, {"name": "1-SC-285", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por presunto m\u00f3vil ATRACO"}, {"name": "1-SC-286", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por presunto m\u00f3vil BALA PERDIDA"}, {"name": "1-SC-287", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por presunto m\u00f3vil OTROS"}, {"name": "1-SC-288", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por presunto m\u00f3vil PANDILLA"}, {"name": "1-SC-289", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por presunto m\u00f3vil PASIONAL"}, {"name": "1-SC-290", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por presunto m\u00f3vil POR ESTABLECER"}, {"name": "1-SC-291", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por presunto m\u00f3vil RI\u00d1A"}, {"name": "1-SC-292", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios por presunto m\u00f3vil VENGANZA / AJUSTE DE CUENTAS"}, {"name": "1-SC-293", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-296", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de Secuestros"}, {"name": "1-SC-297", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero Muertes por accidentes de tr\u00e1nsito al a\u00f1o BICICLETA"}, {"name": "1-SC-298", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero Muertes por accidentes de tr\u00e1nsito al a\u00f1o CICLISTA"}, {"name": "1-SC-299", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero Muertes por accidentes de tr\u00e1nsito al a\u00f1o CONDUCTOR"}, {"name": "1-SC-300", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero Muertes por accidentes de tr\u00e1nsito al a\u00f1o MOTOCICLISTA"}, {"name": "1-SC-301", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero Muertes por accidentes de tr\u00e1nsito al a\u00f1o OTRO O SIN INFORMACI\u00d3N"}, {"name": "1-SC-302", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero Muertes por accidentes de tr\u00e1nsito al a\u00f1o PASAJERO"}, {"name": "1-SC-303", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero Muertes por accidentes de tr\u00e1nsito al a\u00f1o SIN DATO"}, {"name": "1-SC-314", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fue extorsionado o lo han intentado extorsionar"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-320", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de victimas de hurto a personas en la v\u00eda p\u00fablica"}, {"name": "1-SC-339", "type": "objetivo", "description": "Tasa de adolescentes capturados por cada mil adolescentes (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-355", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a autom\u00f3viles"}, {"name": "1-SC-357", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de motocicletas"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-365", "type": "objetivo", "description": "Tasa de violencia intrafamiliar"}, {"name": "1-SC-396", "type": "objetivo", "description": "Total muertos"}, {"name": "1-SC-60", "type": "objetivo", "description": "Delitos de jovenes"}, {"name": "1-SC-61", "type": "objetivo", "description": "Delitos sexuales"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED0A", "type": "subjetivo categorico", "description": "Piense en la persona que ha alcanzado el mayor nivel educativo en su hogar"}, {"name": "ED23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos ni\u00f1os y j\u00f3venes, que est\u00e9n entre 5 y 17 a\u00f1os, hay en este hogar?"}, {"name": "ED1A_90", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED2_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Primaria, de 1o.  a 5o"}, {"name": "ED2_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Bachillerato, de 6o.  a 11o"}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4F", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED6B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED15_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED15_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED15_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En una escala de 1 a 5 \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1  con la educaci\u00f3n que reciben o recibieron en el \u00faltimo a\u00f1o las personas de este hogar que asisten o asistieron a una instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior? Puede incluirse usted si es el caso"}, {"name": "ED18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1B_89", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SA1C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1C_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1C_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1C_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1C_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4C", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCuando Ud"}, {"name": "SA4C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "CR1H", "type": "subjetivo categorico", "description": "ID"}, {"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_28", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_29", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_39", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "De acuerdo con lo que sabe o piensa, \u00bfUsted dir\u00eda que la participaci\u00f3n ciudadana en [CIUDAD] Ha fortalecido a las organizaciones sociales (Juntas de Acci\u00f3n Comunal, grupos de mujeres, de j\u00f3venes, etc"}, {"name": "PC22_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es muy en desacuerdo y 5 muy de acuerdo, qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones.  La administraci\u00f3n de ALCALDE DE CIUDAD se ha preocupado por promover la participaci\u00f3n ciudadana en CIUDAD"}, {"name": "PC25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es muy en desacuerdo y 5 muy de acuerdo, qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con estas afirmaciones.  La administraci\u00f3n de ALCALDE DE CIUDAD ha hecho mucho por la participaci\u00f3n, m\u00e1s que lo que han realizado otros alcaldes"}, {"name": "PC25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es muy en desacuerdo y 5 muy de acuerdo, qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones.  Sin la ayuda de la Alcald\u00eda Distrital o local\u00a0 es muy dif\u00edcil que\u00a0 los ciudadanos participen"}, {"name": "PC26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo cree que se comportan los habitantes de [CIUDAD]"}, {"name": "RC3_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_29", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4B_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted -Cuidado y respeto en el uso de los espacios p\u00fablicos (parques, andenes, playas, plazas, sitios hist\u00f3ricos, murallas y monumentos"}, {"name": "RC4B_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC4B_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC4B_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_25", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan probable considera Usted que sea castigado o amonestado por parte de las autoridades si comete uno de los siguientes comportamientos? -Poner en riesgo su vida o la de los dem\u00e1s"}, {"name": "RC5_32", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_33", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_34", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_36", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_37", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR1G_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_28", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1H_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Actividades deportivas como espectador (sin incluir por televisi\u00f3n) generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Practicar alg\u00fan deporte/actividad f\u00edsica (sin incluir ciclov\u00eda) generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ir a parques generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Teatro generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Cine generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ver Pel\u00edculas de video- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Conciertos generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ferias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Conferencias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Festivales generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Tertulias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Carnaval generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ceremonias u oficios religiosos- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Leer libros peri\u00f3dicos/revistas generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_16", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Leer libros- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Visitar museos/galer\u00edas generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Navegar en internet- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Baila/ sale a bailar generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_26", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Audiciones musicales generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_89", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - 'Otra' generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1I_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "GP0B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP0_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP0_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP0_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP1_146", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_147", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_148", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_149", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_150", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_151", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_152", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_153", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_154", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_155", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_156", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_157", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_158", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_159", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_160", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_161", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_162", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_163", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_164", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_165", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_166", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_167", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_168", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_169", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_170", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_171", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_172", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_173", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_174", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_175", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_451", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_452", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_453", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_454", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_455", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_456", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_457", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_458", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_459", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_460", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de CALI para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1A_146", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_147", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_149", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_150", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_151", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_152", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_154", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_155", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_156", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_157", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_158", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_159", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_161", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_163", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_164", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_165", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_166", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_167", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_168", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_169", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_170", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_171", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_172", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_173", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_174", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_175", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_451", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_452", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_454", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_455", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_456", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_457", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_458", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_459", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_460", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_146", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_147", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_148", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_149", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_150", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_151", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_152", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_153", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_154", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_155", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_156", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_157", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_158", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_159", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_160", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_161", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_162", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_163", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_164", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_165", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_166", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_167", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_168", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_169", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_170", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_171", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_172", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_173", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_174", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_175", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_451", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_452", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_453", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_454", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_455", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_456", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_457", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_458", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_459", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_460", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_146", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_147", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_149", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_150", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_151", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_152", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_153", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_154", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_155", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_156", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_157", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_158", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_159", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_160", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_161", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_162", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_163", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_164", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_165", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_166", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_167", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_168", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_169", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_170", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_171", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_172", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_173", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_174", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_175", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_451", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_452", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_453", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_454", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_22", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_32", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_33", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_34", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_36", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_38", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_52", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_76", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_77", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_78", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_79", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_80", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_81", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_82", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_83", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_84", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_85", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_86", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_87", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_88", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_89", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_90", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_91", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_92", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_93", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_94", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_95", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_96", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_97", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_98", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_99", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_102", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_106", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_110", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_116", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_125", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_128", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_129", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_130", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_131", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_132", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_133", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_134", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_135", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_136", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_137", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a) - Control del ruido, contaminaci\u00f3n por emisi\u00f3n de gases y proliferaci\u00f3n de avisos, carteles, etc"}, {"name": "PR3A_138", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_139", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_140", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_141", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_142", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_143", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_144", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4B_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle los proyectos movilizadores del Plan de Desarrollo de Cali \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) se siente usted con cada una de ellas?-Gratuidad en la educaci\u00f3n"}, {"name": "PR4B_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4B_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4B_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4B_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionarle los proyectos movilizadores del Plan de Desarrollo de Cali \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) se siente usted con cada una de ellas?-Gratuidad en la educaci\u00f3n"}, {"name": "PR4C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_55", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_56", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_67", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_68", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4C_69", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En una escala de 1 a 5 \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_38", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_39", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG3A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con la informaci\u00f3n entregada a la ciudadan\u00eda por parte de la Alcald\u00eda de [CIUDAD] sobre los programas y proyectos que desarrolla? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD"}, {"name": "CC6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-Los concejales de CIUDAD trabajan por la ciudad"}, {"name": "CC6_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Los concejales de CIUDAD solo favorecen a quienes votan por ellos"}, {"name": "CC6_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-. Hay que apoyar a un concejal si uno quiere que \u00e9l lo apoye a uno"}, {"name": "CC6_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- El voto se puede usar para castigar a los malos concejales"}, {"name": "CC6_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Los ciudadanos no pueden hacer nada frente a los malos concejales"}, {"name": "CC6_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-  El concejo es una instituci\u00f3n importante, el problema son las personas escogidas como concejales"}, {"name": "CC6_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-  El Alcalde de Ciudad no debe acceder a ninguna petici\u00f3n de los concejales aunque eso signifique la no aprobaci\u00f3n de proyectos claves para la ciudad"}, {"name": "CC6_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- La actitud de los concejales obstaculiza la gesti\u00f3n del Alcalde Mayor de la ciudad"}, {"name": "CC6_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-El alcalde de CIUDAD debe discutir con los concejales los nombramientos en algunos cargos p\u00fablicos"}, {"name": "CC6_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-El Concejo representa bien la composici\u00f3n e intereses de la ciudadan\u00eda"}, {"name": "CC6_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- El manejo administrativo y financiero del Concejo es transparente"}, {"name": "CC6_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC15A", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ya para terminar, y solamente con prop\u00f3sitos estad\u00edsticos cu\u00e9nteme, \u00bfUd"}, {"name": "CC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "BARRIO", "type": "subjetivo categorico", "description": "BARRIO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda fija que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP4A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4CA", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP7D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted  con el servicio de televisi\u00f3n por cable que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5D", "type": "subjetivo ordinal", "description": "C\u00f3mo califica Ud"}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7E_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7E_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7G_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7G_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS8A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS8C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10D", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con los resultados del Plan Cuadrantes de la Polic\u00eda en su barrio, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17C_CAL_05", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS17D_CAL_05", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con los resultados del Plan Cuadrantes en cuanto a la seguridad en su barrio? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En promedio cuanto tiempo se toma usted en transportarse de su casa a su trabajo o lugar de estudio?? Minutos"}, {"name": "MV3A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4C", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 barrio estudia/trabaja / tiene su principal actividad diaria todos los d\u00edas?"}, {"name": "MV5_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV5_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV14A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV14A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV14A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV15", "type": "subjetivo categorico", "description": "El sistema estrat\u00e9gico de transporte p\u00fablico SETP es un proyecto que busca mejorar el control del transporte p\u00fablico en Manizales"}, {"name": "MV16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV17A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV17B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV18_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con los siguientes aspectos del MIO, usando estas opciones?- Accesibilidad y circulaci\u00f3n para las personas discapacitadas o con restricciones de movilidad dentro de la estaci\u00f3n y el bus"}, {"name": "MV18_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV18_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV19_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV19_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV19_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV19_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV19_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV19_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV19_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV19_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV19_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV19A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con la disponibilidad y el mantenimiento del nuevo espacio p\u00fablico creado por el MIO, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV19A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con la disponibilidad y el mantenimiento del nuevo espacio p\u00fablico creado por el MIO, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV19A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con la disponibilidad y el mantenimiento del nuevo espacio p\u00fablico creado por el MIO, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV39_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV40_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP4A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es NADA y 5 es MUCHO, \u00bfqu\u00e9 tanto cree que el gobierno de CIUDAD puede influir en la soluci\u00f3n de los siguientes problemas ambientales de la ciudad? La contaminaci\u00f3n del agua (r\u00edos, humedales, quebradas, etc"}, {"name": "MB2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA5_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA10_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA19_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos.  En una escala de 1 a 5 donde 1 es muy bajo y 5 muy alto como calificar\u00eda? Invasi\u00f3n de espacios p\u00fablicos con vallas, afiches, etc"}, {"name": "MA19_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TIPO_TRANSPORTE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F3A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F3A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_DIAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "F7A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TOTALP6D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_1"}, {"name": "TOTALP6D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_2"}, {"name": "TOTALP6D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_3"}, {"name": "TOTALP6D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_4"}, {"name": "TOTALP6D_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_5"}, {"name": "TOTALP6D_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_6"}, {"name": "TOTALP6D_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_7"}, {"name": "TOTALP6D_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_8"}, {"name": "TOTALP6D_HOM", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_HOM"}, {"name": "TOTALP6D_MUJ", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_MUJ"}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CV0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV2B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Pensando en general, \u00bfcu\u00e1l de las siguientes cosas dir\u00eda Ud"}, {"name": "CV3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6C", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUd"}, {"name": "CV6D_BOG", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Otras personas nos han manifestado que han sufrido la suspensi\u00f3n del servicio por el no pago"}, {"name": "CO17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}]}, {"name": "Bogot\u00e1", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-1", "type": "objetivo", "description": "Indice de Envejecimiento Hombres "}, {"name": "0-PO-12", "type": "objetivo", "description": "Extensi\u00f3n territorial \u00e1rea hect\u00e1reas "}, {"name": "0-PO-13", "type": "objetivo", "description": "Extensi\u00f3n territorial \u00e1rea km2 "}, {"name": "0-PO-14", "type": "objetivo", "description": "Indice de envejecimiento"}, {"name": "0-PO-2", "type": "objetivo", "description": "Indice de Envejecimiento Mujeres "}, {"name": "0-PO-23", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Hombres"}, {"name": "0-PO-25", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Mujeres"}, {"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-28", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de Poblaci\u00f3n Afrodescendientes "}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PO-3", "type": "objetivo", "description": "Densidad poblacional por Km "}, {"name": "0-PO-30", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de Poblaci\u00f3n Ind\u00edgena "}, {"name": "0-PO-34", "type": "objetivo", "description": "Relaci\u00f3n de Dependencia"}, {"name": "0-PO-36", "type": "objetivo", "description": "Tasa de crecimiento de la poblaci\u00f3n"}, {"name": "0-PO-37", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Dependencia Hombres"}, {"name": "0-PO-38", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Dependencia Mujeres "}, {"name": "0-PO-4", "type": "objetivo", "description": "El lugar donde habita es propio con permiso del propietario "}, {"name": "0-PO-5", "type": "objetivo", "description": "El lugar donde habita es propio y se esta pagando "}, {"name": "0-PO-6", "type": "objetivo", "description": "El lugar en donde habita es en arriendo "}, {"name": "0-PO-7", "type": "objetivo", "description": "El lugar en donde habita es propio totalmente pagado "}, {"name": "0-PO-8", "type": "objetivo", "description": "Esperanza de vida al nacer "}, {"name": "0-PO-9", "type": "objetivo", "description": "Esperanza de vida al nacer Mujeres "}, {"name": "0-PD-11", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de condiciones de vida ICV "}, {"name": "0-PD-16", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de Desarrollo Humano Urbano"}, {"name": "0-PD-17", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de Pobreza Multidimensional "}, {"name": "0-PD-18", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de Pobreza Multidimensional Multiprop\u00f3sito "}, {"name": "0-PD-21", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de indigencia "}, {"name": "0-PD-22", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de indigencia 13 AM"}, {"name": "0-PD-23", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de indigencia GEIH"}, {"name": "0-PD-24", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de pobreza "}, {"name": "0-PD-25", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de pobreza 13 AM"}, {"name": "0-PD-26", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de pobreza GEIH"}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-3", "type": "objetivo", "description": "Coeficiente de Gini Bogot\u00e1 Multipr\u00f3posito"}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}, {"name": "0-PD-37", "type": "objetivo", "description": "Variaci\u00f3n porcentual en el Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-4", "type": "objetivo", "description": "coeficiente de Gini de los ingresos"}, {"name": "0-PD-5", "type": "objetivo", "description": "El lugar donde habita es en tenencia o posesi\u00f3n "}, {"name": "0-PD-6", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria"}, {"name": "0-PD-7", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria extrema"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-100", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-105", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de nacimientos en adolescentes de 10 a 14 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-108", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas vinculadas pero no afiliadas "}, {"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-145", "type": "objetivo", "description": "Raz\u00f3n de mortalidad materna x 100.000 NV "}, {"name": "1-SA-168", "type": "objetivo", "description": "Tasa de  (AVPP) por afecciones del periodo neonatal"}, {"name": "1-SA-169", "type": "objetivo", "description": "Tasa de  (AVPP) por causas externas."}, {"name": "1-SA-17", "type": "objetivo", "description": "Cinco primeras causas de morbilidad atendida en consulta externa red adscrita"}, {"name": "1-SA-170", "type": "objetivo", "description": "Tasa de  (AVPP) por enfermedades del sistema circulatorio"}, {"name": "1-SA-171", "type": "objetivo", "description": "Tasa de  (AVPP) por enfermedades Transmisibles"}, {"name": "1-SA-172", "type": "objetivo", "description": "Tasa de  (AVPP) por neoplasias"}, {"name": "1-SA-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desnutrici\u00f3n global para menores de 5 a\u00f1os (prevalencia) "}, {"name": "1-SA-18", "type": "objetivo", "description": "Cinco primeras causas de morbilidad atendida en consulta externa red NO adscrita"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-184", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad infantil (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-187", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad perinatal por 1.000 nacidos vivos "}, {"name": "1-SA-188", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por c\u00e1ncer de cuello uterino x 100000 "}, {"name": "1-SA-189", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por desnutrici\u00f3n en menores de 5 a\u00f1os (por 100 mil menores de 5 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SA-19", "type": "objetivo", "description": "Cinco principales causas de mortalidad"}, {"name": "1-SA-199", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por neumon\u00eda por 100.000 menores de cinco a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-20", "type": "objetivo", "description": "Cobertura al r\u00e9gimen contributivo"}, {"name": "1-SA-21", "type": "objetivo", "description": "Cobertura al r\u00e9gimen especial "}, {"name": "1-SA-22", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de poblaci\u00f3n afiliada al r\u00e9gimen subsidiado en total de la poblaci\u00f3n"}, {"name": "1-SA-24", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n con anti influenzae tipo B en menores de un a\u00f1o "}, {"name": "1-SA-25", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n con antipolio en menores de un a\u00f1o "}, {"name": "1-SA-26", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n con BCG en ni\u00f1os menores de un a\u00f1o "}, {"name": "1-SA-27", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n contra fiebre amarilla en ni\u00f1os de un a\u00f1o de edad "}, {"name": "1-SA-28", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n contra hepatitis B en menores de un a\u00f1o "}, {"name": "1-SA-29", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n DPT"}, {"name": "1-SA-35", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n triple viral (T.V)"}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-43", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n, en menores de un a\u00f1o y un a\u00f1o  Hepatitis B"}, {"name": "1-SA-47", "type": "objetivo", "description": "Consumo de sustancias psicoactivas"}, {"name": "1-SA-5", "type": "objetivo", "description": "Camas hospitalarias por cada 1000 habitantes"}, {"name": "1-SA-63", "type": "objetivo", "description": "Incidencia del VIH * 100,000 hab"}, {"name": "1-SA-65", "type": "objetivo", "description": "La Tasa de Morbilidad por Enfermedad Diarreica Aguda (EDA) en Menores de 5 a\u00f1os (tasa por mil menores de 5a\u00f1os)"}, {"name": "1-SA-66", "type": "objetivo", "description": "Mediana de lactancia materna "}, {"name": "1-SA-67", "type": "objetivo", "description": "Mortalidad por c\u00e1ncer de mama (n\u00famero de casos)"}, {"name": "1-SA-77", "type": "objetivo", "description": "N de ambulancias habilitadas en la ciudad"}, {"name": "1-SA-82", "type": "objetivo", "description": "Nacimientos en adolescentes de 10 a 14 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-83", "type": "objetivo", "description": "Nacimientos en adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os "}, {"name": "1-SA-90", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de personas afiliadas al r\u00e9gimen subsidiado (Subsidio pleno) "}, {"name": "1-ED-11", "type": "objetivo", "description": "A\u00f1os promedio de educaci\u00f3n poblaci\u00f3n de 15 a 24 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-12", "type": "objetivo", "description": "Cobertura neta en educaci\u00f3n inicial (prejardin y jard\u00edn)"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-131", "type": "objetivo", "description": "Tasa  de Deserci\u00f3n para el Sector Privado Preescolar"}, {"name": "1-ED-132", "type": "objetivo", "description": "Tasa  de Deserci\u00f3n para el Sector Privado Primaria"}, {"name": "1-ED-133", "type": "objetivo", "description": "Tasa  de Deserci\u00f3n para el Sector Privado Secundaria"}, {"name": "1-ED-134", "type": "objetivo", "description": "Tasa bruta de cobertura en media vocacional"}, {"name": "1-ED-135", "type": "objetivo", "description": "Tasa bruta de cobertura Preescolar (5 a\u00f1os)"}, {"name": "1-ED-136", "type": "objetivo", "description": "Tasa de analfabetismo de 15 a 24 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-140", "type": "objetivo", "description": "Tasa de aprobaci\u00f3n oficial media"}, {"name": "1-ED-141", "type": "objetivo", "description": "Tasa de aprobaci\u00f3n oficial preescolar "}, {"name": "1-ED-142", "type": "objetivo", "description": "Tasa de aprobaci\u00f3n oficial primaria "}, {"name": "1-ED-143", "type": "objetivo", "description": "Tasa de aprobaci\u00f3n oficial secundaria "}, {"name": "1-ED-144", "type": "objetivo", "description": "Tasa de aprobaci\u00f3n oficial total "}, {"name": "1-ED-145", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Aprobaci\u00f3n para el Sector Privado nivel media"}, {"name": "1-ED-146", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Aprobaci\u00f3n para el Sector Privado nivel Preescolar"}, {"name": "1-ED-147", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Aprobaci\u00f3n para el Sector Privado nivel Primaria"}, {"name": "1-ED-148", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Aprobaci\u00f3n para el Sector Privado nivel Secundaria"}, {"name": "1-ED-149", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Aprobaci\u00f3n Total Sector Privado"}, {"name": "1-ED-151", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura bruta en educaci\u00f3n universitaria"}, {"name": "1-ED-154", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Primaria "}, {"name": "1-ED-155", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-158", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en b\u00e1sica secundaria"}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-166", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n educaci\u00f3n media"}, {"name": "1-ED-167", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n educaci\u00f3n preescolar p\u00fablica"}, {"name": "1-ED-168", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica primaria, b\u00e1sica secundaria y media vocacional privada"}, {"name": "1-ED-169", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica primaria, b\u00e1sica secundaria y media vocacional p\u00fablica"}, {"name": "1-ED-170", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n educaci\u00f3n primaria p\u00fablica"}, {"name": "1-ED-171", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n educaci\u00f3n secundaria "}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-179", "type": "objetivo", "description": "Tasa de repetencia en media para sector privado"}, {"name": "1-ED-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de repitencia en b\u00e1sica primaria, b\u00e1sica "}, {"name": "1-ED-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de repitencia en preescolar para sector privado"}, {"name": "1-ED-184", "type": "objetivo", "description": "Tasa de repitencia en primaria para sector privado"}, {"name": "1-ED-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de repitencia en secundaria para sector privado"}, {"name": "1-ED-186", "type": "objetivo", "description": "Tasa de repitencia media p\u00fablica"}, {"name": "1-ED-187", "type": "objetivo", "description": "Tasa de repitencia preescolar p\u00fablica"}, {"name": "1-ED-188", "type": "objetivo", "description": "Tasa de repitencia primaria p\u00fablica"}, {"name": "1-ED-189", "type": "objetivo", "description": "Tasa de repitencia secundaria p\u00fablica"}, {"name": "1-ED-191", "type": "objetivo", "description": "Tasa de reprobaci\u00f3n del sector oficial media"}, {"name": "1-ED-192", "type": "objetivo", "description": "Tasa de reprobaci\u00f3n del sector oficial preescolar"}, {"name": "1-ED-193", "type": "objetivo", "description": "Tasa de reprobaci\u00f3n del sector oficial primaria "}, {"name": "1-ED-194", "type": "objetivo", "description": "Tasa de reprobaci\u00f3n del sector oficial secundaria"}, {"name": "1-ED-195", "type": "objetivo", "description": "Tasa de reprobaci\u00f3n del sector oficial total "}, {"name": "1-ED-196", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de cobertura bruta en educaci\u00f3n"}, {"name": "1-ED-198", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de cobertura neta en educaci\u00f3n"}, {"name": "1-ED-200", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participaci\u00f3n"}, {"name": "1-ED-201", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participaci\u00f3n Multiprop\u00f3sito "}, {"name": "1-ED-25", "type": "objetivo", "description": "Matricula oficial primera infancia grado jard\u00edn"}, {"name": "1-ED-26", "type": "objetivo", "description": "Matricula oficial primera infancia grado prejard\u00edn"}, {"name": "1-ED-27", "type": "objetivo", "description": "Matricula oficial primera infancia grado transici\u00f3n "}, {"name": "1-ED-28", "type": "objetivo", "description": "Matricula oficial primera infancia total "}, {"name": "1-ED-29", "type": "objetivo", "description": "Matricula privada primera infancia grado jard\u00edn"}, {"name": "1-ED-30", "type": "objetivo", "description": "Matricula privada primera infancia grado prejard\u00edn"}, {"name": "1-ED-31", "type": "objetivo", "description": "Matricula Privada primera infancia grado transici\u00f3n "}, {"name": "1-ED-32", "type": "objetivo", "description": "Matricula Privada primera infancia total "}, {"name": "1-ED-42", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de estudiantes matriculados en carreras "}, {"name": "1-ED-45", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n en edad escolar de 5 a 16 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-46", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de colegios NO oficiales en categor\u00eda medio, bajo, inferior y muy inferior en la prueba SABER 11. "}, {"name": "1-ED-47", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de colegios oficiales en categor\u00eda medio, bajo, inferior y muy inferior en la prueba SABER 11. "}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-56", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios en concesi\u00f3n clasificados en \"C \" y \"D\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-57", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios en Conseci\u00f3n clasificados en \"A+ \" y \"A\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-58", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios en Conseci\u00f3n clasificados en \"B\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-59", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios en Convenio clasificados en \"A+ \" y \"A\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-60", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios en Convenio clasificados en \"B\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-61", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios en Convenio clasificados en \"C \" y \"D\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-62", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios NO oficiales clasificados en \"C \" y \"D\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-63", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios NO oficiales clasificados en categor\u00eda \"B\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-64", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios NO oficiales clasificados en las categor\u00edas \"A+\" y \"A\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-65", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios NO oficiales clasificados en las categor\u00edas alto, superior y muy superior por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-66", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios oficiales clasificados en \"B \" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-67", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios oficiales clasificados en \"C \" y \"D\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-68", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios oficiales clasificados en las categor\u00edas \"A+ \"y \"A\" por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-69", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios oficiales clasificados en las categor\u00edas alto, superior y muy superior por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-70", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios oficiales EN CONCESI\u00d3N clasificados en las categor\u00edas alto, superior y muy superior por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-71", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de los colegios oficiales EN CONVENIO clasificados en las categor\u00edas alto, superior y muy superior por rendimiento en las pruebas de Estado SABER 11"}, {"name": "1-ED-84", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los colegios distritales en  las pruebas de Estado (ingl\u00e9s)"}, {"name": "1-ED-85", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los colegios distritales en  las pruebas de Estado (lenguaje)"}, {"name": "1-ED-86", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los colegios distritales en  las pruebas de Estado (matem\u00e1ticas)"}, {"name": "1-ED-87", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los resultados de las pruebas SABER en ciencias naturales del grado 5to en los colegios distritales"}, {"name": "1-ED-88", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los resultados de las pruebas SABER en ciencias naturales del grado 9 en los colegios distritales"}, {"name": "1-ED-91", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los resultados de las pruebas SABER en lenguaje del grado 5to en los colegios distritales"}, {"name": "1-ED-92", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los resultados de las pruebas SABER en lenguaje del grado 9 en los colegios distritales"}, {"name": "1-ED-93", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los resultados de las pruebas SABER en matem\u00e1ticas del grado 5to en los colegios distritales"}, {"name": "1-ED-94", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los resultados de las pruebas SABER en matem\u00e1ticas del grado 9 en los colegios distritales"}, {"name": "1-ED-95", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los resultados de las pruebas SABER en PENSAMIENTO CIUDADANO del grado 5to  en los colegios distritales"}, {"name": "1-ED-96", "type": "objetivo", "description": "Puntaje promedio de los resultados de las pruebas SABER en PENSAMIENTO CIUDADANO del grado 9  en los colegios distritales"}, {"name": "1-ED-98", "type": "objetivo", "description": "Relaci\u00f3n Alumndo docente"}, {"name": "1-ML-41", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo"}, {"name": "1-ML-46", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo juvenil (15  25 a\u00f1os)"}, {"name": "1-ML-49", "type": "objetivo", "description": "Tasa de informalidad"}, {"name": "1-ML-51", "type": "objetivo", "description": "Tasa de ocupaci\u00f3n "}, {"name": "1-ML-53", "type": "objetivo", "description": "Tasa de subempleo objetivo"}, {"name": "1-ML-55", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacion"}, {"name": "1-ML-59", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Desempleo Multiprop\u00f3sito "}, {"name": "1-ML-60", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo Jefes de hogar "}, {"name": "1-ML-61", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo Jefes de hogar Multiprop\u00f3sito "}, {"name": "1-SC-134", "type": "objetivo", "description": "Hurto residencias"}, {"name": "1-SC-137", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de bancos"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-223", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de accidentes de tr\u00e1nsito"}, {"name": "1-SC-237", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios "}, {"name": "1-SC-293", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-296", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de Secuestros"}, {"name": "1-SC-314", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fue extorsionado o lo han intentado extorsionar"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-320", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de victimas de hurto a personas en la v\u00eda p\u00fablica"}, {"name": "1-SC-338", "type": "objetivo", "description": "Suicidios"}, {"name": "1-SC-339", "type": "objetivo", "description": "Tasa de adolescentes capturados por cada mil adolescentes (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-355", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a autom\u00f3viles"}, {"name": "1-SC-356", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Hurto a personas"}, {"name": "1-SC-357", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de motocicletas"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-368", "type": "objetivo", "description": "Tasa Hurto a residencias"}, {"name": "1-SC-402", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de adolescentes que ingresan al Sistema de Responsabilidad Penal para Adolescentes "}, {"name": "1-SC-403", "type": "objetivo", "description": "Tasa de muertes violentas por 100.000 habitantes"}, {"name": "1-SC-404", "type": "objetivo", "description": "Tasa de suicidios por 100.000 habitantes"}, {"name": "1-SC-405", "type": "objetivo", "description": "Victimizaci\u00f3n  directa"}, {"name": "1-SC-406", "type": "objetivo", "description": "Denuncia"}, {"name": "1-SC-407", "type": "objetivo", "description": "Percepci\u00f3n de inseguridad"}, {"name": "1-SC-408", "type": "objetivo", "description": "Tasa de habitantes de calle por 10.000 habitantes"}, {"name": "1-SC-409", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios por 100.000 habitantes"}, {"name": "1-SC-410", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de veh\u00edculos"}, {"name": "1-SC-411", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de hurtos a personas"}, {"name": "1-SC-412", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones Personales MUJERES"}, {"name": "1-SC-413", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones Personales HOMBRES"}, {"name": "1-SC-414", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de hurtos a veh\u00edculos"}, {"name": "1-SC-415", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a bancos"}, {"name": "1-SC-416", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de hurto a establecimientos de comercio"}, {"name": "1-SC-417", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a establecimientos de comercio"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos ni\u00f1os y j\u00f3venes, que est\u00e9n entre 5 y 17 a\u00f1os, hay en este hogar?"}, {"name": "ED1A_90", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED2_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Primaria, de 1o.  a 5o"}, {"name": "ED2_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es el \u00faltimo grado aprobado de ese nivel? Bachillerato, de 6o.  a 11o"}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A2_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4F", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED6B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED8B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'en hogar comunitario, guarder\u00eda, preescolar o jard\u00edn p\u00fablico'"}, {"name": "ED6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'en Guarder\u00eda, preescolar o jard\u00edn privado'"}, {"name": "ED6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'en casa solo o con menores'"}, {"name": "ED6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'en casa con un adulto'"}, {"name": "ED6_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar 'al cuidado de vecinos, amigos o familiares'"}, {"name": "ED6_89", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con el cuidado y la atenci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os de este hogar en 'otro lugar'"}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1_2_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "En los \u00faltimos 5 meses Ud"}, {"name": "SA2C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "En los \u00faltimos 5 meses Ud"}, {"name": "SA2C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En los \u00faltimos 5 meses Ud"}, {"name": "SA2C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "En los \u00faltimos 5 meses Ud"}, {"name": "SA2D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3D_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4C", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCuando Ud"}, {"name": "SA4C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA4C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Es Ud"}, {"name": "SA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA19A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA19B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA19B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA21", "type": "subjetivo categorico", "description": "En el \u00faltimo a\u00f1o, \u00bfUd"}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "2-MO-131", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de intersecciones semaforizadas"}, {"name": "2-MO-285", "type": "objetivo", "description": "Tasa de morbilidad en accidentes de tr\u00e1nsito por cada 100.000 habitantes"}, {"name": "2-MO-286", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en accidentes de tr\u00e1nsito por cada 100.000 habitantes"}, {"name": "2-MO-287", "type": "objetivo", "description": "Tasa de morbilidad en accidentes de transito x 10.000 veh\u00edculos"}, {"name": "2-MO-288", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en accidentes de transito x 10.000 vehiculos"}, {"name": "2-MO-289", "type": "objetivo", "description": "V\u00edctimas fatales en accidentes de transito"}, {"name": "2-MO-290", "type": "objetivo", "description": "Mujeres victimas fatales de accidentes de tr\u00e1nsito"}, {"name": "2-MO-291", "type": "objetivo", "description": "Hombres victimas fatales de accidentes de tr\u00e1nsito"}, {"name": "2-MO-292", "type": "objetivo", "description": "V\u00edctimas fatales por condici\u00f3n (peatones)"}, {"name": "2-MO-293", "type": "objetivo", "description": "V\u00edctimas fatales por condici\u00f3n (motociclistas)"}, {"name": "2-MO-294", "type": "objetivo", "description": "V\u00edctimas fatales por condici\u00f3n (pasajeros)"}, {"name": "2-MO-295", "type": "objetivo", "description": "V\u00edctimas fatales por condici\u00f3n (conductores)"}, {"name": "2-MO-296", "type": "objetivo", "description": "V\u00edctimas fatales por condici\u00f3n (ciclistas)"}, {"name": "2-MO-297", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero total de accidentes totales en el SITP"}, {"name": "2-MO-298", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero total de accidentes totales en el sistema Transmilenio."}, {"name": "2-MO-299", "type": "objetivo", "description": "Comparendos por infracci\u00f3n no vehicular"}, {"name": "2-MO-300", "type": "objetivo", "description": "Comparendos por infracci\u00f3n peatonal"}, {"name": "2-MO-301", "type": "objetivo", "description": "Comparendos por infracci\u00f3n vehicular"}, {"name": "2-MO-302", "type": "objetivo", "description": "Comparendos por infracci\u00f3n tecnico mecanica"}, {"name": "2-MO-303", "type": "objetivo", "description": "Comparendos por infracci\u00f3n operativos emisiones"}, {"name": "2-MO-304", "type": "objetivo", "description": "Tiempo promedio de desplazamiento de las personas en la ciudad (minutos)"}, {"name": "2-MO-305", "type": "objetivo", "description": "Tiempo total de viaje TPC"}, {"name": "2-MO-306", "type": "objetivo", "description": "Tiempo total de viaje Transmilenio"}, {"name": "2-MO-307", "type": "objetivo", "description": "Tiempo total de viaje Alimentadores"}, {"name": "2-MO-308", "type": "objetivo", "description": "Tiempo total de viaje Taxi"}, {"name": "2-MO-309", "type": "objetivo", "description": "Tiempo total de viaje Moto"}, {"name": "2-MO-310", "type": "objetivo", "description": "Tiempo total de viaje Particular"}, {"name": "2-MO-311", "type": "objetivo", "description": "Tiempo total de viaje Bicicleta"}, {"name": "2-MO-312", "type": "objetivo", "description": "Tiempo total de viaje A pie"}, {"name": "2-MO-313", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial bueno"}, {"name": "2-MO-314", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial malo"}, {"name": "2-MO-315", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial regular"}, {"name": "2-MO-316", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial ARTERIAL bueno"}, {"name": "2-MO-317", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial ARTERIAL regular"}, {"name": "2-MO-318", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial ARTERIAL malo"}, {"name": "2-MO-319", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial INTERMEDIA bueno"}, {"name": "2-MO-320", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial INTERMEDIA regular"}, {"name": "2-MO-321", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial INTERMEDIA malo"}, {"name": "2-MO-322", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial LOCAL bueno"}, {"name": "2-MO-323", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial LOCAL regular"}, {"name": "2-MO-324", "type": "objetivo", "description": "Estado de la malla vial LOCAL malo"}, {"name": "2-MO-325", "type": "objetivo", "description": "Recuperaci\u00f3n de la malla vial (km anuales recuperados)"}, {"name": "2-MO-326", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas que se moviliza principalmente a pie"}, {"name": "2-MO-327", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas que se moviliza principalmente en Transmilenio "}, {"name": "2-MO-328", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas que se moviliza principalmente en Buses rojos o azules del SITP "}, {"name": "2-MO-329", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas que se moviliza principalmente en bus, buseta o colectivo "}, {"name": "2-MO-330", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas que se moviliza principalmente en carro particular "}, {"name": "2-MO-331", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas que se moviliza principalmente en  taxi "}, {"name": "2-MO-332", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas que se moviliza principalmente en  bici-taxi"}, {"name": "2-MO-333", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas que se moviliza principalmente en  moto "}, {"name": "2-MO-334", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de personas que se moviliza principalmente en  bicicleta"}, {"name": "2-MO-335", "type": "objetivo", "description": "Pasajeros diarios movilizados por transporte p\u00fablico masivo (Transmilenio)"}, {"name": "2-MO-336", "type": "objetivo", "description": "Promedio de pasajeros en hora pico en Transmilenio"}, {"name": "2-MO-337", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero total de pasajeros interurbanos transportados integrados a Transmilenio"}, {"name": "2-MO-338", "type": "objetivo", "description": "Promedio anual de velocidad en transporte p\u00fablico (km/hora). "}, {"name": "2-MO-339", "type": "objetivo", "description": "Promedio anual de velocidad de transporte individual (taxi) (km/hora). "}, {"name": "2-MO-340", "type": "objetivo", "description": "Promedio anual de velocidad particular (km/hora). "}, {"name": "2-MO-341", "type": "objetivo", "description": "Velocidad promedio de recorrido en el SITP"}, {"name": "2-MO-342", "type": "objetivo", "description": "Velocidad promedio de recorrido en Transmilenio"}, {"name": "2-MO-343", "type": "objetivo", "description": "Muertes en el sistema Transmilenio"}, {"name": "2-MO-344", "type": "objetivo", "description": "Heridos en el sistema Transmilenio"}, {"name": "2-MO-345", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de ciclo rutas"}, {"name": "2-MO-346", "type": "objetivo", "description": "Cobertura Bici-carril"}, {"name": "2-MO-347", "type": "objetivo", "description": "Total infraestrutura para bicicletas (Ciclorutas, Bici-carril, ciclobarrio)"}, {"name": "2-MO-348", "type": "objetivo", "description": "Cobertura carril bici"}, {"name": "2-MO-349", "type": "objetivo", "description": "Parque automotor de transporte particular (automovil, campero y camioneta)"}, {"name": "2-MO-350", "type": "objetivo", "description": "Parque automotor de transporte particular (motocicletas)"}, {"name": "2-MO-351", "type": "objetivo", "description": "Parque automotor de transporte p\u00fablico"}, {"name": "2-MO-352", "type": "objetivo", "description": "Charratizaci\u00f3n buses, busetas y microbusetas"}, {"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "BARRIO", "type": "subjetivo categorico", "description": "BARRIO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2B_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2C_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1D_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP1E_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP2C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda fija que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP4A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4C_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP4D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP5B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP5B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP5B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6C_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6D_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP6D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP7C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted  con el servicio de televisi\u00f3n por cable que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP9B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP9B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP9B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS0A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora hablemos del manejo de las basuras en su barrio"}, {"name": "VS0B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora hablemos del manejo de las basuras en su barrio"}, {"name": "VS0B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora hablemos del manejo de las basuras en su barrio"}, {"name": "VS0B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora hablemos del manejo de las basuras en su barrio"}, {"name": "VS0B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora hablemos del manejo de las basuras en su barrio"}, {"name": "VS0B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora hablemos del manejo de las basuras en su barrio"}, {"name": "VS1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS1D", "type": "subjetivo categorico", "description": "Desde el  1o de enero de 1"}, {"name": "VS1E", "type": "subjetivo categorico", "description": "De las siguientes normas, cu\u00e1les dir\u00eda Ud"}, {"name": "VS1F", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ud"}, {"name": "VS2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS2B_45", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed el estado de las v\u00edas?  - Calificaciones 4"}, {"name": "VS2C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS3C_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4C_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5C_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS5C_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7E_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7E_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7G_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7G_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS8A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS8A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS8E_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Ahora, por favor d\u00edgame qu\u00e9 tanto se presentan los siguientes problemas en el barrio en que Ud.  vive de 1 a 5, donde 1 es nada y 5 es mucho"}, {"name": "VS8E_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Ahora, por favor d\u00edgame qu\u00e9 tanto se presentan los siguientes problemas en el barrio en que Ud.  vive de 1 a 5, donde 1 es nada y 5 es mucho"}, {"name": "VS8E_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Ahora, por favor d\u00edgame qu\u00e9 tanto se presentan los siguientes problemas en el barrio en que Ud.  vive de 1 a 5, donde 1 es nada y 5 es mucho"}, {"name": "VS8E_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Ahora, por favor d\u00edgame qu\u00e9 tanto se presentan los siguientes problemas en el barrio en que Ud.  vive de 1 a 5, donde 1 es nada y 5 es mucho"}, {"name": "VS8E_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Ahora, por favor d\u00edgame qu\u00e9 tanto se presentan los siguientes problemas en el barrio en que Ud.  vive de 1 a 5, donde 1 es nada y 5 es mucho"}, {"name": "VS8E_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Ahora, por favor d\u00edgame qu\u00e9 tanto se presentan los siguientes problemas en el barrio en que Ud.  vive de 1 a 5, donde 1 es nada y 5 es mucho"}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17C_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y despu\u00e9s de ser v\u00edctima de este delito, \u00bfqu\u00e9 hizo?"}, {"name": "VS17C_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y despu\u00e9s de ser v\u00edctima de este delito, \u00bfqu\u00e9 hizo?"}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19B_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS19B_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS19B_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS19C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con los resultados del Plan Cuadrantes en cuanto a la seguridad en su barrio? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS25", "type": "subjetivo categorico", "description": "Quisiera que por un momento usted pensara en los que considera que son los problemas m\u00e1s graves que tiene las ciudad en este momento"}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV2_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "En promedio cuanto tiempo se toma usted en transportarse de su casa a su trabajo o lugar de estudio?? Horas"}, {"name": "MV2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En promedio cuanto tiempo se toma usted en transportarse de su casa a su trabajo o lugar de estudio?? Minutos"}, {"name": "MV3A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV3B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4B_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6D", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUtiliza Ud"}, {"name": "MV6D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6E_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6E_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV6G", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV14A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV14A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV14A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV15A_PO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV15A_NE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV21", "type": "subjetivo categorico", "description": "En [CIUDAD] est\u00e1 comenzando a funcionar el nuevo Sistema Integrado de Transporte P\u00fablico, o SITP"}, {"name": "MV39_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV39_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV40_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV40_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV41", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV42", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV43_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV44_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed la satisfacci\u00f3n con el espacio p\u00fablico disponible en la ciudad? \u00bfAlguna otra raz\u00f3n? - Calificaci\u00f3n 3"}, {"name": "EP1A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP2_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP2_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP2_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP2_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1 Usted con cada una de las siguientes opciones frente al espacio p\u00fablico? - Incrementar el control de la publicidad exterior, como vallas, afiches, pancartas, etc"}, {"name": "EP2_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1 Usted con cada una de las siguientes opciones frente al espacio p\u00fablico? - Embellecer \u00e1reas de la ciudad a trav\u00e9s de intervenciones urbanas art\u00edsticas, como grafitis, pintura, etc"}, {"name": "EP2_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP2_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP4A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA3_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MB2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es NADA y 5 es MUCHO, \u00bfqu\u00e9 tanto cree que el gobierno de CIUDAD puede influir en la soluci\u00f3n de los siguientes problemas ambientales de la ciudad? La contaminaci\u00f3n del agua (r\u00edos, humedales, quebradas, etc"}, {"name": "MB2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA5_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA6_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA6_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA6_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA6_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA14B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14C", "type": "subjetivo categorico", "description": "Y nuevamente usando las opciones de esta tarjeta, en la misma escala de 1 a 5, donde 1 es NADA y 5 es MUCHO, \u00bfqu\u00e9 tan preparado se siente Ud"}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA19_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos.  En una escala de 1 a 5 donde 1 es muy bajo y 5 muy alto como calificar\u00eda? Invasi\u00f3n de espacios p\u00fablicos con vallas, afiches, etc"}, {"name": "MA19_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA19_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "A continuaci\u00f3n le voy a leer una serie de aspectos"}, {"name": "MA20_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA20_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA20_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "CR1H", "type": "subjetivo categorico", "description": "ID"}, {"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_28", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_29", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13D_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4C_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4C_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4D_A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4D_B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4E", "type": "subjetivo categorico", "description": "Recuerda Ud"}, {"name": "PC5A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC5B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC8", "type": "subjetivo categorico", "description": "En el primer semestre de este a\u00f1o, la alcald\u00eda de Bogot\u00e1 realiz\u00f3 cabildos ciudadanos, para recoger aportes de los habitantes de la ciudad que har\u00edan parte de la propuesta de modificaci\u00f3n del POT"}, {"name": "PC8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC8A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC8A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC8A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC28A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC28B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20A_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20B_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC20D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "De acuerdo con lo que sabe o piensa, \u00bfUsted dir\u00eda que la participaci\u00f3n ciudadana en [CIUDAD] Ha fortalecido a las organizaciones sociales (Juntas de Acci\u00f3n Comunal, grupos de mujeres, de j\u00f3venes, etc"}, {"name": "PC22_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es muy en desacuerdo y 5 muy de acuerdo, qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones.  La administraci\u00f3n de ALCALDE DE CIUDAD se ha preocupado por promover la participaci\u00f3n ciudadana en CIUDAD"}, {"name": "PC25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es muy en desacuerdo y 5 muy de acuerdo, qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con estas afirmaciones.  La administraci\u00f3n de ALCALDE DE CIUDAD ha hecho mucho por la participaci\u00f3n, m\u00e1s que lo que han realizado otros alcaldes"}, {"name": "PC25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es muy en desacuerdo y 5 muy de acuerdo, qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones.  Sin la ayuda de la Alcald\u00eda Distrital o local\u00a0 es muy dif\u00edcil que\u00a0 los ciudadanos participen"}, {"name": "PC26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC27", "type": "subjetivo categorico", "description": "Comparando la ciudad ahora, con la forma como la dej\u00f3 Enrique Pe\u00f1alosa el pasado mes de diciembre, \u00bfUd"}, {"name": "PC28_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Mencionare algunas \u00e1reas de trabajo que el alcalde Enrique Pe\u00f1alosa se comprometi\u00f3 y est\u00e1 trabajando, d\u00edgame c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que ha adelantado-El programa para mejorar el nivel de vida en los barrios m\u00e1s pobres de Bogot\u00e1 en general"}, {"name": "PC28_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC28_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC28_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC28_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC28_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC28_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "Mencionare algunas \u00e1reas de trabajo que el alcalde Enrique Pe\u00f1alosa est\u00e1 trabajando, d\u00edgame c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que ha adelantado-El programa que busca que las entidades p\u00fablicas del Distrito sean cada vez m\u00e1s modernas y eficientes"}, {"name": "PC29_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ya para terminar, pensando en los principales programas de gobierno del Alcalde Enrique Pe\u00f1alosa que aparecen en esta tarjeta-cu\u00e1l dir\u00eda Ud"}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo cree que se comportan los habitantes de [CIUDAD]"}, {"name": "RC3_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos de comportamiento de personas en ciudad"}, {"name": "RC3B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3B_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3B_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_16", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC3B_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar aspectos del comportamiento de las personas en la ciudad.  \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la importancia de asumir cada uno de ellos, en una escala de 1 a 5"}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4B_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted -Cuidado y respeto en el uso de los espacios p\u00fablicos (parques, andenes, playas, plazas, sitios hist\u00f3ricos, murallas y monumentos"}, {"name": "RC4B_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC4B_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC4B_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC4B_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a mencionar algunos aspectos referentes a la responsabilidad ciudadana"}, {"name": "RC5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan probable considera Usted que sea castigado o amonestado por parte de las autoridades si comete uno de los siguientes comportamientos? -Poner en riesgo su vida o la de los dem\u00e1s"}, {"name": "RC5_32", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_33", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_34", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5A_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5A_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5A_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC15_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "En relaci\u00f3n con el tema de los desplazados qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones, teniendo en cuenta una escala de 1 a 5 donde:   La poblaci\u00f3n desplazada es uno de los principales problemas de la ciudad"}, {"name": "RC15_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "En relaci\u00f3n con el tema de los desplazados qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones, teniendo en cuenta una escala de 1 a 5 donde :  La poblaci\u00f3n desplazada es resultado de la situaci\u00f3n de violencia del pa\u00eds"}, {"name": "RC15_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC15_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "En relaci\u00f3n con el tema de los desplazados qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones-El principal problema de los desplazados es que deambulan por la ciudad sin opciones de trabajo, vivienda y servicios p\u00fablicos"}, {"name": "RC15_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "En relaci\u00f3n con el tema de los desplazados qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones,  en una escala de 1 a 5:  La poblaci\u00f3n desplazada deber\u00eda ser sacada de Bogot\u00e1 y devuelta a sus lugares de origen"}, {"name": "RC15_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "En relaci\u00f3n con el tema de los desplazados qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con las siguientes afirmaciones-Para atender a los desplazados adecuadamente es necesario el trabajo coordinado del gobierno distrital y el gobierno nacional"}, {"name": "RC15_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "En relaci\u00f3n con el tema de los desplazados qu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 con estas afirmaciones-La poblaci\u00f3n desplazada reduce las posibilidades de empleo, vivienda, educaci\u00f3n y servicios p\u00fablicos para los otros habitantes de la ciudad"}, {"name": "RC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC20_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC20_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC21_345", "type": "subjetivo categorico", "description": "Podr\u00eda decirme por qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed el nivel de ruido en Bogot\u00e1 ? (ENC: No lea y acepte varias respuestas"}, {"name": "RC22_345", "type": "subjetivo categorico", "description": "Podr\u00eda decirme por qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed el nivel de contaminaci\u00f3n visual en Bogot\u00e1"}, {"name": "RC23_345", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "DE1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "DE1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "DE1_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "DE1_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "DE2_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUsted considera que en [CIUDAD] hay discriminaci\u00f3n por razones de. ."}, {"name": "DE2_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUsted considera que en [CIUDAD] hay discriminaci\u00f3n por razones de. ."}, {"name": "DE2_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUsted considera que en [CIUDAD] hay discriminaci\u00f3n por razones de. ."}, {"name": "DE2_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUsted considera que en [CIUDAD] hay discriminaci\u00f3n por razones de. ."}, {"name": "DE2_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUsted considera que en [CIUDAD] hay discriminaci\u00f3n por razones de. ."}, {"name": "DE2_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUsted considera que en [CIUDAD] hay discriminaci\u00f3n por razones de. ."}, {"name": "DE2_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUsted considera que en [CIUDAD] hay discriminaci\u00f3n por razones de. ."}, {"name": "DE3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "DE4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "DE5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR1G_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1G_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1H_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Actividades deportivas como espectador (sin incluir por televisi\u00f3n) generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Practicar alg\u00fan deporte/actividad f\u00edsica (sin incluir ciclov\u00eda) generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Participar en la Ciclov\u00eda generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ir a parques generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Teatro generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Cine generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ver Pel\u00edculas de video- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Conciertos generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ferias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Conferencias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Festivales generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Tertulias generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Carnaval generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Ceremonias u oficios religiosos- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Leer libros peri\u00f3dicos/revistas generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_16", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Leer libros- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Visitar museos/galer\u00edas generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Navegar en internet- generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - Baila/ sale a bailar generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1H_89", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando usted va a - 'Otra' generalmente paga o asiste gratis"}, {"name": "CR1I_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1I_89", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR2A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "CR3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR4B", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con las bibliotecas p\u00fablicas de Bogot\u00e1? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GP1_26", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_85", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_86", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_87", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_88", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_89", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Empresa de Energ\u00eda de Bogot\u00e1 S. A"}, {"name": "GP1_90", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Empresa de Telecomunicaciones de Bogot\u00e1 S. A"}, {"name": "GP1_91", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_92", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_93", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_94", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_95", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_96", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_97", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_98", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_99", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_100", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_101", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_102", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_103", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_104", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_105", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_106", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_107", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_108", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_109", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Terminal de Transporte S. A"}, {"name": "GP1_110", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_111", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o ,"}, {"name": "GP1_112", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_601", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que me diga si Usted tiene una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_602", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP1_603", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP1_604", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GP1_605", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_606", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_607", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_608", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_609", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_610", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_611", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_612", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_613", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_614", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_615", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_616", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_617", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_618", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_619", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_620", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_621", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_622", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_623", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_624", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_625", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_626", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_627", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades Jueces de Paz de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_628", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_629", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_630", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_631", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_632", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_633", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_634", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_635", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_636", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_637", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_638", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_639", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_640", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_641", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_642", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_643", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_644", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_645", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_646", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de Bogot\u00e1 para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_700", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1A_85", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_86", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_87", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_88", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_90", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_92", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_93", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_95", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_96", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_97", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_102", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_103", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_105", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_106", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_109", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_111", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_602", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_603", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_606", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_613", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_616", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_618", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_620", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_621", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_622", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BOGOTA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1A_623", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_624", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_625", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_626", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_627", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_628", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_629", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_630", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_635", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_636", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_637", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_638", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_639", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_640", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_641", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_642", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_643", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_644", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_645", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP1A_646", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_85", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_86", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_87", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_88", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_89", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],- Empresa de Energ\u00eda de Bogot\u00e1 S. A"}, {"name": "GP2_90", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],- Empresa de Telecomunicaciones de Bogot\u00e1 S. A"}, {"name": "GP2_91", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_92", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_93", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_94", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_95", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_96", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_97", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_98", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_99", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_100", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_101", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_102", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_103", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_104", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_105", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_106", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_107", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_108", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_109", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],-Terminal de Transporte S. A"}, {"name": "GP2_110", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_111", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_112", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_601", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_602", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_603", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_604", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_605", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_606", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_607", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_608", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_609", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_610", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_611", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_612", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_613", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_614", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_615", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_616", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_617", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_618", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_619", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_620", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_621", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_622", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_623", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_624", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_625", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_626", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_627", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_628", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_629", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_630", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_631", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_632", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_633", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_634", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_635", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_636", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_637", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_638", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_639", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_640", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_641", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_642", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_643", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_644", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_645", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_646", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD]"}, {"name": "GP2_661", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_663", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_700", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_664", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_686", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_687", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_85", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_86", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_87", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_88", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_89", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano, - Empresa de Energ\u00eda de Bogot\u00e1 S. A"}, {"name": "GP3_90", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano, - Empresa de Telecomunicaciones de Bogot\u00e1 S. A"}, {"name": "GP3_91", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_92", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_93", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_94", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_95", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_96", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_97", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_98", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_99", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_100", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_101", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_102", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_103", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_104", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_105", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_106", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_107", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_108", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_109", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano, - Terminal de Transporte S. A"}, {"name": "GP3_110", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_111", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_112", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_601", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_602", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_603", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_604", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_605", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_606", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_607", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_608", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_609", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_610", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_611", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_612", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_613", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_614", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_615", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_616", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_617", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_618", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_619", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_620", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_621", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_622", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_623", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_624", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_625", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_626", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_627", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_628", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_629", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_630", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_631", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_632", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_633", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_634", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)?"}, {"name": "PR3A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_22", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_32", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_33", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_34", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_36", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_37", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_38", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_39", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_40", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_41", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_42", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_43", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_44", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_60", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_62", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_66", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_76", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_77", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_78", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_79", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_80", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_81", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_82", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_83", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_84", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_85", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_86", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_87", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_88", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_89", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_90", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_91", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_92", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_93", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_99", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_100", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_101", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_102", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_103", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_104", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_105", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_106", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_108", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_110", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_116", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_123", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_125", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_126", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_127", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_130", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_132", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_140", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3B_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_10", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_15", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_16", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_17", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_20", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_21", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_22", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_23", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_24", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_25", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_26", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_27", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_28", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_29", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_31", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_32", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_33", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_34", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_36", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_37", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_38", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_39", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_40", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_41", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_42", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4D_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la administraci\u00f3n Distrital para que califique a cada una de ellas, de 1 a 5 siendo 1 muy malo  y 5 muy bueno - La hora optimista (rumba hasta las 3 a. m"}, {"name": "PR4D_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4D_19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_20", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4D_21", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_22", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_23", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4D_24", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4D_25", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_26", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4D_27", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_28", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_29", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_30", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4D_31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_32", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_33", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_34", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_36", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4D_37", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la administraci\u00f3n Distrital para que califique a cada una de ellas, de 1 a 5 siendo 1 muy malo  y 5 muy bueno -Campa\u00f1a de Croactividad, realizada por el alcalde Mockus"}, {"name": "PR5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR7_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud.  con la atenci\u00f3n que recibe como usuario cuando presenta una queja o solicita un servicio, ante cada una de las siguientes entidades p\u00fablicas?"}, {"name": "PR7_25", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_32", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_33", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_34", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_35", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud.  con la atenci\u00f3n que recibe como usuario cuando presenta una queja o solicita un servicio, ante cada una de las siguientes entidades p\u00fablicas? Empresa de Energ\u00eda de Bogot\u00e1 S. A"}, {"name": "PR7_36", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_37", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_46", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_47", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_48", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_49", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_64", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7_65", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho se siente Ud"}, {"name": "PR7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR7E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR13_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR13_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR13_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR14_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR15_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR16_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG3A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG6C_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG6C_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG6C_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG6C_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG7A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC3A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC4A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC4D", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y qu\u00e9 tanto conf\u00eda Ud"}, {"name": "CC6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD"}, {"name": "CC6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-Los concejales de CIUDAD trabajan por la ciudad"}, {"name": "CC6_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Los concejales de CIUDAD solo favorecen a quienes votan por ellos"}, {"name": "CC6_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-. Hay que apoyar a un concejal si uno quiere que \u00e9l lo apoye a uno"}, {"name": "CC6_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- El voto se puede usar para castigar a los malos concejales"}, {"name": "CC6_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Los ciudadanos no pueden hacer nada frente a los malos concejales"}, {"name": "CC6_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-  El concejo es una instituci\u00f3n importante, el problema son las personas escogidas como concejales"}, {"name": "CC6_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-  El Alcalde de Ciudad no debe acceder a ninguna petici\u00f3n de los concejales aunque eso signifique la no aprobaci\u00f3n de proyectos claves para la ciudad"}, {"name": "CC6_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- La actitud de los concejales obstaculiza la gesti\u00f3n del Alcalde Mayor de la ciudad"}, {"name": "CC6_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- A ratos, las cosas de la pol\u00edtica y el gobierno parecen tan complicadas que personas como yo no pueden entenderlas realmente"}, {"name": "CC6_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-El alcalde de CIUDAD debe discutir con los concejales los nombramientos en algunos cargos p\u00fablicos"}, {"name": "CC6_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1-El Concejo representa bien la composici\u00f3n e intereses de la ciudadan\u00eda"}, {"name": "CC6_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Los actuales concejales no aportan nada para el desarrollo de la ciudad"}, {"name": "CC6_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1- Algunos concejales de Bogot\u00e1 obstaculizan el desarrollo de la ciudad"}, {"name": "CC6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6D", "type": "subjetivo categorico", "description": "Cuando se elija el alcalde de la ciudad, tambi\u00e9n se elegir\u00e1n concejales"}, {"name": "CC6F", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC7D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC7D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "De los temas que le voy a leer \u00bfQu\u00e9 tan importante es para usted que el Concejo discuta cada uno de ellos?-La reforma al c\u00f3digo de la polic\u00eda: reglas de convivencia, procedimientos de polic\u00eda y cultura ciudadana"}, {"name": "CC7D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "De los temas que le voy a leer \u00bfQu\u00e9 tan importante es para usted que el Concejo discuta cada uno de ellos?-La prohibici\u00f3n de usar animales en los circos y el mejoramiento del trato a los animales"}, {"name": "CC7D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "De los temas que le voy a leer \u00bfqu\u00e9 tan importante es para usted que el Concejo los discuta ? de 1 a 5 donde 5 es muy importante y 1 nada importante :  El cuestionamiento a la gesti\u00f3n de funcionarios o entidades del distrito"}, {"name": "CC7D_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC7E_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "De estos temas que le acabo de mencionar \u00bfcu\u00e1les est\u00e1 discutiendo el Concejo de (CIUDAD)  en la actualidad?  La reforma tributaria: aumentar los impuestos en general"}, {"name": "CC7E_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "De estos temas que le acabo de mencionar \u00bfcu\u00e1les est\u00e1 discutiendo el Concejo de (CIUDAD)  en la actualidad?  La reforma al c\u00f3digo de la polic\u00eda: reglas de convivencia, procedimientos de polic\u00eda y cultura ciudadana"}, {"name": "CC7E_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "De estos temas que le acabo de mencionar \u00bfcu\u00e1les est\u00e1 discutiendo el Concejo de (CIUDAD)  en la actualidad?  La prohibici\u00f3n de usar animales en los circos y el mejoramiento del trato a los animales"}, {"name": "CC7E_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "De estos temas que le acabo de mencionar \u00bfcu\u00e1les est\u00e1 discutiendo el Concejo de (CIUDAD)  en la actualidad?  El cuestionamiento a la gesti\u00f3n de funcionarios o entidades del distrito"}, {"name": "CC7E_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC13B", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC15A", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ya para terminar, y solamente con prop\u00f3sitos estad\u00edsticos cu\u00e9nteme, \u00bfUd"}, {"name": "CC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC23", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TIPO_TRANSPORTE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F3A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F3A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Para comenzar me gustar\u00eda saber si usted o alg\u00fan miembro de su familia trabaja actualmente o ha trabajado en los \u00faltimos seis meses en \u2026."}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_DIAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "F7A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC19", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC28", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC29", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC31A", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle algunas frases relacionadas con las finanzas de la ciudad.  \u00bf est\u00e1 usted de acuerdo o no con cada una de ellas?.  Para esto voy a darle una escala  de 1 a 5:  La ciudad necesita m\u00e1s recursos para seguir creciendo"}, {"name": "MC31B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a leerle algunas frases relacionadas con las finanzas de la ciudad.  Est\u00e1 usted de acuerdo o no con cada una de ellas-Para que la ciudad cuente con m\u00e1s recursos se debe cobrar el servicio de alumbrado p\u00fablico a los usuarios"}, {"name": "MC31C", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a leerle algunas frases relacionadas con las finanzas de la ciudad"}, {"name": "MC31D", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a leerle algunas frases relacionadas con las finanzas de la ciudad.  Est\u00e1 usted de acuerdo o no con ellas-Para que la ciudad cuente con m\u00e1s recursos se debe cobrar a todos los predios de la ciudad el impuesto predial"}, {"name": "MC31E", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a leerle algunas frases relacionadas con las finanzas de la ciudad.  Est\u00e1 usted de acuerdo o no con ellas-Para que la ciudad cuente con m\u00e1s recursos deber\u00eda pedir pr\u00e9stamos a entidades financieras nacionales o internacionales"}, {"name": "MC21_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TOTALP6D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_1"}, {"name": "TOTALP6D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_2"}, {"name": "TOTALP6D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_3"}, {"name": "TOTALP6D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_4"}, {"name": "TOTALP6D_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_5"}, {"name": "TOTALP6D_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_6"}, {"name": "TOTALP6D_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_7"}, {"name": "TOTALP6D_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_8"}, {"name": "TOTALP6D_HOM", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_HOM"}, {"name": "TOTALP6D_MUJ", "type": "subjetivo categorico", "description": "TOTALP6D_MUJ"}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "AG3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV5A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6C", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfUd"}, {"name": "CV6D_BOG", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV6E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4_SI_BOG_05", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 SI se considera pobre?"}, {"name": "CO4B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Otras personas nos han manifestado que han sufrido la suspensi\u00f3n del servicio por el no pago"}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL7_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar afirmaciones sobre su situaci\u00f3n alimentar\u00eda.  Digame si ocurrieron en su hogar durante estos \u00faltimos 12 meses: Ud recorto el tama\u00f1o de las porciones de alimento debido a la falta de dinero para afrontar los gastos"}, {"name": "AL7_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar afirmaciones sobre su situaci\u00f3n alimentar\u00eda.  Digame si ocurrieron en su hogar durante estos \u00faltimos 12 meses: Ud recorto el tama\u00f1o de las porciones de alimento debido a la falta de dinero para afrontar los gastos"}, {"name": "AL7_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar afirmaciones sobre su situaci\u00f3n alimentar\u00eda.  Digame si ocurrieron en su hogar durante estos \u00faltimos 12 meses: Ud recorto el tama\u00f1o de las porciones de alimento debido a la falta de dinero para afrontar los gastos"}, {"name": "AL7_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar afirmaciones sobre su situaci\u00f3n alimentar\u00eda.  Digame si ocurrieron en su hogar durante estos \u00faltimos 12 meses: Ud recorto el tama\u00f1o de las porciones de alimento debido a la falta de dinero para afrontar los gastos"}, {"name": "AL7_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar afirmaciones de la gente sobre su situaci\u00f3n alimentar\u00eda en los \u00faltimos 12 meses-Qu\u00e9 tan a menudo sus hijos no se alimentaron lo suficiente debido a que en el hogar no pudieron comprar los alimentos necesarios en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "AL7_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionar afirmaciones sobre su situaci\u00f3n alimentar\u00eda.  Digame si ocurrieron en su hogar durante estos \u00faltimos 12 meses: Ud recorto el tama\u00f1o de las porciones de alimento debido a la falta de dinero para afrontar los gastos"}]}]}, {"name": "Manizales", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-23", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Hombres"}, {"name": "0-PO-25", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Mujeres"}, {"name": "0-PO-26", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Resto"}, {"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PO-36", "type": "objetivo", "description": "Tasa de crecimiento de la poblaci\u00f3n"}, {"name": "0-PD-19", "type": "objetivo", "description": "Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-20", "type": "objetivo", "description": "Personas que se consideran pobres"}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}, {"name": "0-PD-35", "type": "objetivo", "description": "Valor de l\u00ednea de pobreza"}, {"name": "0-PD-36", "type": "objetivo", "description": "Valor de l\u00ednea de pobreza extrema"}, {"name": "0-PD-37", "type": "objetivo", "description": "Variaci\u00f3n porcentual en el Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-4", "type": "objetivo", "description": "coeficiente de Gini de los ingresos"}, {"name": "0-PD-6", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria"}, {"name": "0-PD-7", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria extrema"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-1", "type": "objetivo", "description": "% muestes por causas prevenibles con medidas mixtas"}, {"name": "1-SA-100", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-105", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de nacimientos en adolescentes de 10 a 14 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-106", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de nacimientos en adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-107", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ni\u00f1os menores de cinco a\u00f1os con valoraci\u00f3n nutricional"}, {"name": "1-SA-109", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el r\u00e9gimen contributivo"}, {"name": "1-SA-110", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el r\u00e9gimen subsidiado"}, {"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-113", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que utiliz\u00f3 el servicio de salud y se siente satisfecha o muy satisfecha con el servicio de salud"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-180", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Morbilidad por infecci\u00f3n respiratoria aguda IRA en menores de 5 a\u00f1os (por mil menores de 5 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-19", "type": "objetivo", "description": "Cinco principales causas de mortalidad"}, {"name": "1-SA-2", "type": "objetivo", "description": "% muestes por causas prevenibles con vacunaci\u00f3n o tratamiento preventivo o precoz"}, {"name": "1-SA-210", "type": "objetivo", "description": "Tres principales causas de mortalidad en personas de 15 a 44 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-5", "type": "objetivo", "description": "Camas hospitalarias por cada 1000 habitantes"}, {"name": "1-SA-50", "type": "objetivo", "description": "Esperanza de vida al nacer"}, {"name": "1-SA-51", "type": "objetivo", "description": "Esperanza de vida al nacer Hombres"}, {"name": "1-SA-53", "type": "objetivo", "description": "Esperanza de vida al nacer Mujeres"}, {"name": "1-SA-56", "type": "objetivo", "description": "Fecundidad en adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-72", "type": "objetivo", "description": "Muertes por desnutrici\u00f3n en menores de 5 a\u00f1os "}, {"name": "1-SA-73", "type": "objetivo", "description": "Muertes por enfermedad diarreica aguda (EDA) en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-76", "type": "objetivo", "description": "N casos de Mortalidad Materna"}, {"name": "1-SA-77", "type": "objetivo", "description": "N de ambulancias habilitadas en la ciudad"}, {"name": "1-SA-9", "type": "objetivo", "description": "Casos de Mortalidad por Desnutrici\u00f3n en menores de cinco a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-91", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero total de nacimientos en la ciudad"}, {"name": "1-SA-99", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de desnutrici\u00f3n aguda en menores de 5 a\u00f1os (poblaci\u00f3n valorada)"}, {"name": "1-ED-119", "type": "objetivo", "description": "Resultados  insuficiente minimo prueba saber 5 lenguaje"}, {"name": "1-ED-12", "type": "objetivo", "description": "Cobertura neta en educaci\u00f3n inicial (prejardin y jard\u00edn)"}, {"name": "1-ED-120", "type": "objetivo", "description": "Resultados  insuficiente minimo prueba saber 5 matematicas"}, {"name": "1-ED-121", "type": "objetivo", "description": "Resultados  insuficiente minimo prueba saber 9 lenguaje"}, {"name": "1-ED-122", "type": "objetivo", "description": "Resultados  insuficiente minimo prueba saber 9 matematicas"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-125", "type": "objetivo", "description": "Satisfacci\u00f3n con la educaci\u00f3n recibida con ni\u00f1os y j\u00f3venes del hogar"}, {"name": "1-ED-126", "type": "objetivo", "description": "Sector No Oficial  Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de Lenguaje"}, {"name": "1-ED-127", "type": "objetivo", "description": "Sector No Oficial  Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de Matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-128", "type": "objetivo", "description": "Sector No Oficial  Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de Lenguaje"}, {"name": "1-ED-129", "type": "objetivo", "description": "Sector No Oficial  Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de Matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-15", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndice de Progreso en la Educaci\u00f3n Superior-IPES"}, {"name": "1-ED-150", "type": "objetivo", "description": "Tasa de asistencia escolar de 5 a 16 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-153", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Media "}, {"name": "1-ED-154", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Primaria "}, {"name": "1-ED-155", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-156", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Transici\u00f3n- Preescolar "}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-17", "type": "objetivo", "description": "IPES-Componente Acceso"}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-19", "type": "objetivo", "description": "IPES-Componente Calidad"}, {"name": "1-ED-21", "type": "objetivo", "description": "IPES-Componente Logro"}, {"name": "1-ED-231", "type": "objetivo", "description": "Total matricula Media"}, {"name": "1-ED-233", "type": "objetivo", "description": "Total matricula Secundaria"}, {"name": "1-ED-24", "type": "objetivo", "description": "Matr\u00edcula en Primaria "}, {"name": "1-ED-35", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de estudiantes de doctorados"}, {"name": "1-ED-36", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de estudiantes de especializaciones"}, {"name": "1-ED-37", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de estudiantes de maestr\u00edas"}, {"name": "1-ED-38", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de estudiantes de posgrado"}, {"name": "1-ED-39", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de estudiantes de programas t\u00e9cnicos profesionales (presenciales)"}, {"name": "1-ED-40", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de estudiantes de programas tecnol\u00f3gicos (presenciales)"}, {"name": "1-ED-41", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de estudiantes de programas Universitarios (presenciales)"}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-72", "type": "objetivo", "description": "Profesores universitarios con Doctorado"}, {"name": "1-ED-74", "type": "objetivo", "description": "Profesores universitarios con Doctorado Tasa por cada 100mil habitantes"}, {"name": "1-ML-14", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndce Sint\u00e9tico de Calidad del Empleo"}, {"name": "1-ML-15", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndce Sint\u00e9tico de Calidad del EmpleoAsalariados"}, {"name": "1-ML-16", "type": "objetivo", "description": "\u00cdndce Sint\u00e9tico de Calidad del EmpleoIndependientes"}, {"name": "1-ML-25", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de ocupados"}, {"name": "1-ML-26", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de ocupados Formales"}, {"name": "1-ML-28", "type": "objetivo", "description": "Ocupados"}, {"name": "1-ML-34", "type": "objetivo", "description": "Proporci\u00f3n de ciudadanos en desacuerdo con que en Manizales es f\u00e1cil conseguir empleo"}, {"name": "1-ML-35", "type": "objetivo", "description": "Proporci\u00f3n de ciudadanos en desacuerdo con que en Manizales es f\u00e1cil crear empresa"}, {"name": "1-ML-36", "type": "objetivo", "description": "Proporci\u00f3n de graduados de pregrados de Caldas que cotizan a seguridad social"}, {"name": "1-ML-37", "type": "objetivo", "description": "Proporci\u00f3n de graduados de pregrados de Caldas que cotizan a seguridad social en Caldas"}, {"name": "1-ML-41", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo"}, {"name": "1-ML-44", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo en Hombres"}, {"name": "1-ML-45", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo en Mujeres"}, {"name": "1-ML-46", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo juvenil (15  25 a\u00f1os)"}, {"name": "1-ML-49", "type": "objetivo", "description": "Tasa de informalidad"}, {"name": "1-ML-51", "type": "objetivo", "description": "Tasa de ocupaci\u00f3n "}, {"name": "1-ML-55", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacion"}, {"name": "1-ML-57", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacionHombres"}, {"name": "1-ML-58", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacionMujeres"}, {"name": "1-SC-128", "type": "objetivo", "description": "Hurto automotores"}, {"name": "1-SC-130", "type": "objetivo", "description": "Hurto entidades comerciales"}, {"name": "1-SC-132", "type": "objetivo", "description": "Hurto motocicletas"}, {"name": "1-SC-134", "type": "objetivo", "description": "Hurto residencias"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-236", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de casos de hurto a personas"}, {"name": "1-SC-237", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios "}, {"name": "1-SC-246", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios Policia Nacional "}, {"name": "1-SC-314", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fue extorsionado o lo han intentado extorsionar"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-318", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en su barrio"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-320", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de victimas de hurto a personas en la v\u00eda p\u00fablica"}, {"name": "1-SC-339", "type": "objetivo", "description": "Tasa de adolescentes capturados por cada mil adolescentes (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-355", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a autom\u00f3viles"}, {"name": "1-SC-356", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Hurto a personas"}, {"name": "1-SC-357", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de motocicletas"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-360", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales Policia Nacional"}, {"name": "1-SC-363", "type": "objetivo", "description": "Tasa de muertes violentas por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-369", "type": "objetivo", "description": "Tasa hurto automotores (por 100 mil hab)"}, {"name": "1-SC-374", "type": "objetivo", "description": "Tasa hurto motocicletas (por 100 mil hab)"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos ni\u00f1os y j\u00f3venes, que est\u00e9n entre 5 y 17 a\u00f1os, hay en este hogar?"}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED7_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED7_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED7_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED7_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED7_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED7_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED7_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED9", "type": "subjetivo categorico", "description": "De las siguientes opciones, se\u00f1ale la que Usted m\u00e1s desear\u00eda para el futuro de los ni\u00f1os o j\u00f3venes de este hogar"}, {"name": "ED9A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED12A", "type": "subjetivo ordinal", "description": "De 1 que es completamente en desacuerdo a 5 que es completamente de acuerdo, \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 Usted con que La ciudad de Manizales brinda facilidades a los estudiantes que viven en ella"}, {"name": "ED13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "ED13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "CR1H", "type": "subjetivo categorico", "description": "ID"}, {"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC6_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC10", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfDe los siguientes, a qui\u00e9n o qui\u00e9nes no le gustar\u00eda tener de vecino? Puede mencionarme todos los que quiera"}, {"name": "RC11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC13_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "De 1, que es completamente en desacuerdo, a 5, que es completamente de acuerdo, \u00bfqu\u00e9 tan de acuerdo est\u00e1 Usted con las siguientes afirmaciones? (ENC: Lea y rote frases). os ciudadanos de Manizales salen con facilidad de las crisis"}, {"name": "RC13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "GP1_26", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_27", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_30", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MEDELLIN para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_52", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_53", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_54", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_55", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_56", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_57", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_58", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_59", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_60", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_61", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_62", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_63", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_64", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_65", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_66", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_67", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_68", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_69", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_70", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_71", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_72", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_73", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_74", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_75", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_76", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_77", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_78", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_79", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_80", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_81", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_82", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_83", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_84", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_701", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_702", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_706", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_707", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_708", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de MANIZALES para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP2_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_52", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_53", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_54", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_55", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_56", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_57", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_58", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_59", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_60", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_61", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_62", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_63", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_64", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_65", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_66", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_67", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_68", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_69", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_70", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_71", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_72", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_73", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_74", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_75", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_76", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_77", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_78", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_79", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_80", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_81", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_82", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_83", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_84", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_701", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_702", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_706", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_707", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_708", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda fija que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted  con el servicio de televisi\u00f3n por cable que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10D", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con los resultados del Plan Cuadrantes de la Polic\u00eda en su barrio, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV15", "type": "subjetivo categorico", "description": "El sistema estrat\u00e9gico de transporte p\u00fablico SETP es un proyecto que busca mejorar el control del transporte p\u00fablico en Manizales"}, {"name": "MV34", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed la satisfacci\u00f3n con el espacio p\u00fablico disponible en la ciudad? \u00bfAlguna otra raz\u00f3n? - Calificaci\u00f3n 3"}, {"name": "EP1A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TIPO_TRANSPORTE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "TE1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Por distintos motivos, no todas las personas que habitan en [CIUDAD] pueden acceder en condiciones de igualdad a los bienes y servicios, ni tienen las mismas oportunidades en la vida"}, {"name": "FA6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "PO2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CV0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO5_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}]}, {"name": "Bucaramanga Metropolitana", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PD-1", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de atenci\u00f3n integral a la primera infancia poblaci\u00f3n vulnerable"}, {"name": "0-PD-2", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de los cupos de alfabetizaci\u00f3n para la Red Unidos"}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-30", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de pobreza "}, {"name": "0-PD-31", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n bajo la l\u00ednea de pobreza extrema"}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}, {"name": "0-PD-37", "type": "objetivo", "description": "Variaci\u00f3n porcentual en el Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-4", "type": "objetivo", "description": "coeficiente de Gini de los ingresos"}, {"name": "0-PD-6", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria"}, {"name": "0-PD-7", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria extrema"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-100", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-179", "type": "objetivo", "description": "Tasa de letalidad de dengue"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-184", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad infantil (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-188", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por c\u00e1ncer de cuello uterino x 100000 "}, {"name": "1-SA-201", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Mortalidad por VIH/SIDA (por 100 mil hab)"}, {"name": "1-SA-208", "type": "objetivo", "description": "Tasa Inciddencia dengue"}, {"name": "1-SA-22", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de poblaci\u00f3n afiliada al r\u00e9gimen subsidiado en total de la poblaci\u00f3n"}, {"name": "1-SA-29", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n DPT"}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-60", "type": "objetivo", "description": "Incidencia de Denge Grave"}, {"name": "1-SA-62", "type": "objetivo", "description": "Incidencia de VIH/SIDA"}, {"name": "1-SA-68", "type": "objetivo", "description": "Mortalidad por c\u00e1ncer de mama (por cada 100.000 mujeres)"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-150", "type": "objetivo", "description": "Tasa de asistencia escolar de 5 a 16 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ML-41", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo"}, {"name": "1-ML-46", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo juvenil (15  25 a\u00f1os)"}, {"name": "1-ML-49", "type": "objetivo", "description": "Tasa de informalidad"}, {"name": "1-ML-51", "type": "objetivo", "description": "Tasa de ocupaci\u00f3n "}, {"name": "1-ML-55", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacion"}, {"name": "1-SC-124", "type": "objetivo", "description": "Hurto a com\u00fan por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-128", "type": "objetivo", "description": "Hurto automotores"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-190", "type": "objetivo", "description": "Muertes por accidentes de transito"}, {"name": "1-SC-313", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de adolescentes vinculados a procesos judiciales que reinciden (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-314", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fue extorsionado o lo han intentado extorsionar"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-316", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-320", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de victimas de hurto a personas en la v\u00eda p\u00fablica"}, {"name": "1-SC-339", "type": "objetivo", "description": "Tasa de adolescentes capturados por cada mil adolescentes (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-364", "type": "objetivo", "description": "Tasa de victimizaci\u00f3n de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad "}, {"name": "1-SC-385", "type": "objetivo", "description": "Tasa violencia interpersonal (por cada 100 mil hab)"}, {"name": "1-SC-400", "type": "objetivo", "description": "Violencia intrafamiliar"}, {"name": "1-SC-61", "type": "objetivo", "description": "Delitos sexuales"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfHa tenido alg\u00fan problema en la instituci\u00f3n educativa donde asisten los ni\u00f1os y j\u00f3venes de este hogar entre 5 y 17 a\u00f1os? Maltrato por parte del profesor, personal o directiva de la instituci\u00f3n, como rector, coordinador, secretar\u00edas, etc"}, {"name": "ED3A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "2-MO-253", "type": "objetivo", "description": "Tasa de accidentes de transito"}, {"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "BARRIO", "type": "subjetivo categorico", "description": "BARRIO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda fija que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP8A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP8A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted  con el servicio de televisi\u00f3n por cable que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10I", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Pensando en su presencia y capacidad de respuesta, \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho o insatisfecho se siente con LA POLIC\u00cdA en su barrio? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS15A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS20", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV12A", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12B", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con los siguientes aspectos del Sistema Metrolinea, usando estas opciones? Tiempo de Viaje en los recorridos"}, {"name": "MV12C", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12D", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con los siguientes aspectos del Sistema Metrolinea, usando estas opciones? Informaci\u00f3n sobre las rutas del sistema"}, {"name": "MV12E", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12F", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12G", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12H", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con los siguientes aspectos del Sistema Metrolinea, usando estas opciones? Satisfacci\u00f3n con la cantidad de gente dentro de la estaci\u00f3n"}, {"name": "MV12I", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12J", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12K", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con los siguientes aspectos del Sistema Metrolinea, usando estas opciones? Accesibilidad y circulaci\u00f3n para las personas con discapacidad o con restricciones de movilidad dentro de la estaci\u00f3n y el bus"}, {"name": "MV12L", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12M", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12N", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12O", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12P", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV12Q", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV15", "type": "subjetivo categorico", "description": "El sistema estrat\u00e9gico de transporte p\u00fablico SETP es un proyecto que busca mejorar el control del transporte p\u00fablico en Manizales"}, {"name": "MV15B_PO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV15B_NE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed la satisfacci\u00f3n con el espacio p\u00fablico disponible en la ciudad? \u00bfAlguna otra raz\u00f3n? - Calificaci\u00f3n 3"}, {"name": "EP1A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP5A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP5A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": "En una escala de 1 a 5, donde 1 es NADA y 5 es MUCHO, \u00bfqu\u00e9 tanto cree que el gobierno de CIUDAD puede influir en la soluci\u00f3n de los siguientes problemas ambientales de la ciudad? La contaminaci\u00f3n del agua (r\u00edos, humedales, quebradas, etc"}, {"name": "MB2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MB2_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA3_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA5A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA14C", "type": "subjetivo categorico", "description": "Y nuevamente usando las opciones de esta tarjeta, en la misma escala de 1 a 5, donde 1 es NADA y 5 es MUCHO, \u00bfqu\u00e9 tan preparado se siente Ud"}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "CR1H", "type": "subjetivo categorico", "description": "ID"}, {"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "De acuerdo con lo que sabe o piensa, \u00bfUsted dir\u00eda que la participaci\u00f3n ciudadana en [CIUDAD] Ha fortalecido a las organizaciones sociales (Juntas de Acci\u00f3n Comunal, grupos de mujeres, de j\u00f3venes, etc"}, {"name": "PC22_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo cree que se comportan los habitantes de [CIUDAD]"}, {"name": "RC3_14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_32", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_38", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR1B_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfDe los libros que ley\u00f3, cuantos ley\u00f3 por gusto?"}, {"name": "CR1B_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfDe los libros que ley\u00f3, cuantos ley\u00f3 por exigencia del trabajo?"}, {"name": "CR1B_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfDe los libros que ley\u00f3, cuantos ley\u00f3 por exigencia del estudio?"}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "GP1_43", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_44", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_45", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_46", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable.  Terminal de Transporte de Bucaramanga S. A"}, {"name": "GP1_47", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_48", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_49", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_50", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_51", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_661", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_662", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_663", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_664", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_665", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_666", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_667", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_668", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_669", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_670", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_671", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_672", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_673", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_674", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_675", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_676", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_677", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_678", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_679", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_680", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_681", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_682", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_683", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_684", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_685", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_686", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_687", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_688", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de BUCARAMANGA para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP2_43", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_44", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_45", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_46", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],- Terminal de Transporte de Bucaramanga S. A"}, {"name": "GP2_47", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_48", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_49", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_50", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_51", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_661", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_662", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_663", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_664", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_665", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_666", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_667", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_668", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_669", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_670", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_671", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_672", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_673", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_674", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_675", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_676", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_677", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_678", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_679", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_680", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_681", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_682", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_683", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_684", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_685", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_686", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_687", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_688", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_25", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_26", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_27", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_28", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_29", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_30", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_31", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_32", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_33", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_43", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_44", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_45", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_46", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Y para las mismas entidades e instituciones, d\u00edgame por favor \u00bfqu\u00e9 tan insatisfecho(a) o satisfecho(a) est\u00e1 usted con la atenci\u00f3n al ciudadano, - Terminal de Transporte de Bucaramanga S. A"}, {"name": "GP3_47", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_48", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_49", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_50", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_51", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_661", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_662", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_663", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_688", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_8", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_9", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_11", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_13", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_14", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_18", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_19", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) se siente de estas acciones, en una escala de 1 a 5 donde 1 es muy insatisfecho(a) y 5 es muy satisfecho(a)? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "PR3A_30", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_31", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_32", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_33", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_34", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_38", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_39", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_42", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_43", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_44", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_75", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR3A_98", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR4A_23", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_27", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_28", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_29", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_31", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de programas bandera definidos por la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_34", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_35", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_93", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_94", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG3A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con la informaci\u00f3n entregada a la ciudadan\u00eda por parte de la Alcald\u00eda de [CIUDAD] sobre los programas y proyectos que desarrolla? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG6B", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Nuevamente usando las opciones de la tarjeta, donde 1 es nada y 5 es mucha, \u00bfqu\u00e9 tanta corrupci\u00f3n cree Usted que hay en CIUDAD?"}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG7A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD"}, {"name": "CC6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "PON_CIUDADES", "type": "subjetivo categorico", "description": "PON_CIUDADES"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TIPO_TRANSPORTE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "F8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC16", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC26_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC26_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC26_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CV2B", "type": "subjetivo categorico", "description": "Pensando en general, \u00bfcu\u00e1l de las siguientes cosas dir\u00eda Ud"}, {"name": "CV3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO8", "type": "subjetivo categorico", "description": "En su opini\u00f3n, \u00bflos ingresos de este hogar en el \u00faltimo a\u00f1o. ."}, {"name": "CO12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}]}, {"name": "Ibagu\u00e9", "categories": [{"name": "Escenarios Transversales", "indicators": [{"name": "0-PO-10", "type": "objetivo", "description": "Expulsi\u00f3n de hogares de la ciudad"}, {"name": "0-PO-11", "type": "objetivo", "description": "Expulsi\u00f3n de personas de la ciudad"}, {"name": "0-PO-27", "type": "objetivo", "description": "Poblaci\u00f3n Total"}, {"name": "0-PO-29", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n en el \u00e1rea Urbana"}, {"name": "0-PO-31", "type": "objetivo", "description": "Raz\u00f3n de dependencia"}, {"name": "0-PO-32", "type": "objetivo", "description": "Recepci\u00f3n de hogares en la ciudad"}, {"name": "0-PO-33", "type": "objetivo", "description": "Recepci\u00f3n de personas en la ciudad"}, {"name": "0-PD-27", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de familias promovidas en el programa Unidos"}, {"name": "0-PD-32", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura del programa Unidos"}, {"name": "0-PD-33", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil"}, {"name": "0-PD-34", "type": "objetivo", "description": "Tasa de trabajo infantil ampliado"}, {"name": "0-PD-37", "type": "objetivo", "description": "Variaci\u00f3n porcentual en el Ingreso promedio del hogar"}, {"name": "0-PD-4", "type": "objetivo", "description": "coeficiente de Gini de los ingresos"}, {"name": "0-PD-6", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria"}, {"name": "0-PD-7", "type": "objetivo", "description": "Incidencia pobreza monetaria extrema"}]}, {"name": "Activos de las personas", "indicators": [{"name": "1-SA-101", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de embarazos en menores de 18 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-102", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de mujeres gestantes con s\u00edfilis que han sido diagnosticadas y tratadas antes de la semana 17"}, {"name": "1-SA-111", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de poblaci\u00f3n que requiri\u00f3 el servicio de salud y accedi\u00f3 al mismo"}, {"name": "1-SA-115", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de bajo peso al nacer"}, {"name": "1-SA-127", "type": "objetivo", "description": "Prevalencia de VIH/SIDA por 100000"}, {"name": "1-SA-146", "type": "objetivo", "description": "Raz\u00f3n de prevalencia de s\u00edfilis gestacional x1000"}, {"name": "1-SA-176", "type": "objetivo", "description": "Tasa de incidencia VIH/SIDA en MEF x 10000"}, {"name": "1-SA-181", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 1 a\u00f1o"}, {"name": "1-SA-182", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad en menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-183", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad general"}, {"name": "1-SA-184", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad infantil (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-185", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad materna"}, {"name": "1-SA-188", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por c\u00e1ncer de cuello uterino x 100000 "}, {"name": "1-SA-189", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por desnutrici\u00f3n en menores de 5 a\u00f1os (por 100 mil menores de 5 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SA-190", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por diabetes mellitus x 100000"}, {"name": "1-SA-191", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por EDA menores de 1 a\u00f1o x 1000"}, {"name": "1-SA-192", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Mortalidad por Enfermedad Diarreica Aguda (EDA) en Menores de 5 a\u00f1os (por 100 mil >5 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SA-193", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por enfermedad isqu\u00e9mica del coraz\u00f3n x 100000"}, {"name": "1-SA-194", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por enfermedades  hipertensivas x 100000"}, {"name": "1-SA-195", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por enfermedades cerebrovasculares x 100000"}, {"name": "1-SA-197", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por IRA menores de 1 a\u00f1o x 1000"}, {"name": "1-SA-198", "type": "objetivo", "description": "Tasa de mortalidad por IRA menores de 5 a\u00f1os"}, {"name": "1-SA-200", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Mortalidad por Tuberculosis (por 100 mil hab)"}, {"name": "1-SA-202", "type": "objetivo", "description": "Tasa de suicidios (por 100 mil hab)"}, {"name": "1-SA-203", "type": "objetivo", "description": "Tasa de transmisi\u00f3n materno infantil de VIH"}, {"name": "1-SA-208", "type": "objetivo", "description": "Tasa Inciddencia dengue"}, {"name": "1-SA-23", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n BCG"}, {"name": "1-SA-29", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n DPT"}, {"name": "1-SA-30", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n fiebre amarilla (F.A)"}, {"name": "1-SA-32", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de Vacunaci\u00f3n Hepatitis B (HB)"}, {"name": "1-SA-33", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n influenza tipo B (HIB)"}, {"name": "1-SA-35", "type": "objetivo", "description": "Cobertura de vacunaci\u00f3n triple viral (T.V)"}, {"name": "1-SA-36", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en aseguramiento"}, {"name": "1-SA-38", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n  DTP tercera dosis (menores de un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-39", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n TV (un a\u00f1o)"}, {"name": "1-SA-40", "type": "objetivo", "description": "Cobertura en vacunaci\u00f3n, en menores de un a\u00f1o y un a\u00f1o  A-POLIO"}, {"name": "1-SA-45", "type": "objetivo", "description": "Cobertura vacunaci\u00f3n Neumococo"}, {"name": "1-SA-46", "type": "objetivo", "description": "Cobertura vacunaci\u00f3n Rotavirus"}, {"name": "1-SA-61", "type": "objetivo", "description": "Incidencia de s\u00edfilis cong\u00e9nita"}, {"name": "1-SA-62", "type": "objetivo", "description": "Incidencia de VIH/SIDA"}, {"name": "1-SA-7", "type": "objetivo", "description": "Casos de Dengue"}, {"name": "1-ED-12", "type": "objetivo", "description": "Cobertura neta en educaci\u00f3n inicial (prejardin y jard\u00edn)"}, {"name": "1-ED-124", "type": "objetivo", "description": "resultados prueba saber 11"}, {"name": "1-ED-13", "type": "objetivo", "description": "Evoluci\u00f3n de las matr\u00edcula de los ciclos"}, {"name": "1-ED-150", "type": "objetivo", "description": "Tasa de asistencia escolar de 5 a 16 a\u00f1os"}, {"name": "1-ED-153", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Media "}, {"name": "1-ED-154", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Primaria "}, {"name": "1-ED-155", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-156", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura Bruta en Transici\u00f3n- Preescolar "}, {"name": "1-ED-159", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Media "}, {"name": "1-ED-160", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en preescolar "}, {"name": "1-ED-162", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Primaria "}, {"name": "1-ED-163", "type": "objetivo", "description": "Tasa de cobertura neta en Secundaria "}, {"name": "1-ED-173", "type": "objetivo", "description": "Tasa de deserci\u00f3n escolar - sector p\u00fablico"}, {"name": "1-ED-48", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 11\u00b0 con dominio del ingl\u00e9s con nivel B1 o B+"}, {"name": "1-ED-52", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-53", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 5\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ED-54", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de lenguaje"}, {"name": "1-ED-55", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de estudiantes de 9\u00ba con un nivel avanzado o satisfactorio en las pruebas estandarizadas nacionales de matem\u00e1ticas"}, {"name": "1-ML-41", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo"}, {"name": "1-ML-46", "type": "objetivo", "description": "Tasa de desempleo juvenil (15  25 a\u00f1os)"}, {"name": "1-ML-49", "type": "objetivo", "description": "Tasa de informalidad"}, {"name": "1-ML-51", "type": "objetivo", "description": "Tasa de ocupaci\u00f3n "}, {"name": "1-ML-55", "type": "objetivo", "description": "Tasa global de participacion"}, {"name": "1-SC-125", "type": "objetivo", "description": "Hurto a establecimientos comerciales "}, {"name": "1-SC-127", "type": "objetivo", "description": "Hurto a personas"}, {"name": "1-SC-129", "type": "objetivo", "description": "Hurto de veh\u00edculos"}, {"name": "1-SC-134", "type": "objetivo", "description": "Hurto residencias"}, {"name": "1-SC-139", "type": "objetivo", "description": "Hurtos de motos"}, {"name": "1-SC-161", "type": "objetivo", "description": "Indice de intensidad (expulsi\u00f3n) del desplazamiento forzado"}, {"name": "1-SC-23", "type": "objetivo", "description": "Casos de homicidios desagregado por comunas: homicidios victimas"}, {"name": "1-SC-237", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de homicidios "}, {"name": "1-SC-28", "type": "objetivo", "description": "Casos de hurto de personas desagregado por comunas: hurto a personas casos"}, {"name": "1-SC-29", "type": "objetivo", "description": "Casos de lesiones desagregado por comunas: lesiones personales"}, {"name": "1-SC-293", "type": "objetivo", "description": "N\u00famero de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-314", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fue extorsionado o lo han intentado extorsionar"}, {"name": "1-SC-315", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que fueron v\u00edctimas de alg\u00fan delito y denunciaron el hecho"}, {"name": "1-SC-317", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de ciudadanos que se sienten seguros o muy seguros en la ciudad"}, {"name": "1-SC-319", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n que fue v\u00edctima de un delito en los \u00faltimos 12 meses"}, {"name": "1-SC-320", "type": "objetivo", "description": "Porcentaje de victimas de hurto a personas en la v\u00eda p\u00fablica"}, {"name": "1-SC-339", "type": "objetivo", "description": "Tasa de adolescentes capturados por cada mil adolescentes (14 a 17 a\u00f1os)"}, {"name": "1-SC-351", "type": "objetivo", "description": "Tasa de homicidios de personas entre 15 y 24 a\u00f1os de edad  "}, {"name": "1-SC-353", "type": "objetivo", "description": "Tasa de Homicidios por cada 100 mil habitantes"}, {"name": "1-SC-355", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto a autom\u00f3viles"}, {"name": "1-SC-357", "type": "objetivo", "description": "Tasa de hurto de motocicletas"}, {"name": "1-SC-358", "type": "objetivo", "description": "Tasa de lesiones personales"}, {"name": "1-SC-366", "type": "objetivo", "description": "tasa Hurto a establecimientos comerciales por cada 100 mil hab"}, {"name": "1-SC-368", "type": "objetivo", "description": "Tasa Hurto a residencias"}, {"name": "1-SC-370", "type": "objetivo", "description": "Tasa hurto de motos por cada 100 mil hab"}, {"name": "1-SC-371", "type": "objetivo", "description": "Tasa Hurto de veh\u00edculos por cada 100 mil hab"}, {"name": "1-SC-376", "type": "objetivo", "description": "Tasa hurto residencias (por 100 mil hab)"}, {"name": "NSE_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "NSE"}, {"name": "EDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4D", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4E", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4F", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4G", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4I", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED4J", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED25_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "ED5B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA3C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "H\u00e1bitat Urbano", "indicators": [{"name": "2-MO-10", "type": "objetivo", "description": "Accidente de  tr\u00e1nsito por tipos de accidente: Sin dato"}, {"name": "2-MO-11", "type": "objetivo", "description": "Accidente de  tr\u00e1nsito por tipos de accidente: volcamiento"}, {"name": "2-MO-12", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: lesiones Acompa\u00f1ante de moto"}, {"name": "2-MO-13", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: lesiones Ciclista"}, {"name": "2-MO-14", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: lesiones Conductor"}, {"name": "2-MO-16", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: lesiones Motociclista"}, {"name": "2-MO-17", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: lesiones Peat\u00f3n"}, {"name": "2-MO-18", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: lesiones Sin Dato"}, {"name": "2-MO-19", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: lesionesPasajero"}, {"name": "2-MO-20", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: muerte Acompa\u00f1ante de moto"}, {"name": "2-MO-21", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: muerte Ciclista"}, {"name": "2-MO-22", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: muerte Conductor"}, {"name": "2-MO-23", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: muerte Jinete"}, {"name": "2-MO-24", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: muerte Motociclista"}, {"name": "2-MO-25", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: muerte Pasajero"}, {"name": "2-MO-26", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: muerte Peat\u00f3n"}, {"name": "2-MO-260", "type": "objetivo", "description": "Total Accidente de  tr\u00e1nsito por tipos de accidente"}, {"name": "2-MO-262", "type": "objetivo", "description": "Total Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas lesiones"}, {"name": "2-MO-263", "type": "objetivo", "description": "Total Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas muertes"}, {"name": "2-MO-27", "type": "objetivo", "description": "Accidentes de tr\u00e1nsito seg\u00fan condici\u00f3n de las v\u00edctimas: muerte Sin Dato"}, {"name": "2-MO-5", "type": "objetivo", "description": "Accidente de  tr\u00e1nsito por tipos de accidente: Atropello"}, {"name": "2-MO-6", "type": "objetivo", "description": "Accidente de  tr\u00e1nsito por tipos de accidente: ca\u00edda ocupante"}, {"name": "2-MO-7", "type": "objetivo", "description": "Accidente de  tr\u00e1nsito por tipos de accidente: choque"}, {"name": "2-MO-8", "type": "objetivo", "description": "Accidente de  tr\u00e1nsito por tipos de accidente: Incendio"}, {"name": "2-MO-9", "type": "objetivo", "description": "Accidente de  tr\u00e1nsito por tipos de accidente: otro"}, {"name": "NUMERO", "type": "subjetivo categorico", "description": "NUMERO"}, {"name": "BARRIO", "type": "subjetivo categorico", "description": "BARRIO"}, {"name": "A\u00d1O", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "A2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SP3", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda fija que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de telefon\u00eda celular que tiene, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "SP7", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de gas domiciliario que recibe, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP8", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted en general con el servicio de internet que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP9", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted  con el servicio de televisi\u00f3n por cable que recibe en su hogar, usando estas opciones? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "SP10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "VS0A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS0A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS7D_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS10E", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de la tarjeta,[Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA] \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que con el plan de Cuadrantes la seguridad en Ibagu\u00e9 ha mejorado? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS11", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones [Y PENSANDO EN SU PRESENCIA Y CAPACIDAD DE RESPUESTA], \u00bfqu\u00e9 tanto cree Usted que las autoridades de [CIUDAD] est\u00e1n realizando acciones para lograr que este barrio sea m\u00e1s seguro? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "VS16A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS16B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS17A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS18", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS19C", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "VS22", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan insatisfecho o satisfecho se siente Usted con los resultados del Plan Cuadrantes en cuanto a la seguridad en su barrio? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "MV1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente Usted. ."}, {"name": "MV2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV4A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MV13_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MV13_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "EP1A_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "EP1A_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n califica as\u00ed la satisfacci\u00f3n con el espacio p\u00fablico disponible en la ciudad? \u00bfAlguna otra raz\u00f3n? - Calificaci\u00f3n 3"}, {"name": "EP1A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA1_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA2_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA3_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA8A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA10_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA10_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "MA15B", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MA17", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "NaN", "indicators": [{"name": "ANIO", "type": "objetivo", "description": "A\u00d1O"}, {"name": "CIUDAD", "type": "objetivo", "description": "CIUDAD"}, {"name": "LOCALIDAD", "type": "objetivo", "description": "LOCALIDAD"}]}, {"name": "Buen Gobierno y Ciudadan\u00eda", "indicators": [{"name": "CR1H", "type": "subjetivo categorico", "description": "ID"}, {"name": "PC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC6A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC15", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "De acuerdo con lo que sabe o piensa, \u00bfUsted dir\u00eda que la participaci\u00f3n ciudadana en [CIUDAD] Ha fortalecido a las organizaciones sociales (Juntas de Acci\u00f3n Comunal, grupos de mujeres, de j\u00f3venes, etc"}, {"name": "PC22_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC22_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PC26", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD]? Cuidado y respeto en uso de los espacios p\u00fablicos, como parques, andenes, teatros"}, {"name": "RC3_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos de comportamiento frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo se comportan los habitantes de [CIUDAD] ?"}, {"name": "RC3_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC3_12", "type": "subjetivo categorico", "description": "Le voy a mencionar aspectos referentes al comportamiento de las personas en la ciudad frente al cumplimiento de normas \u00bfc\u00f3mo cree que se comportan los habitantes de [CIUDAD]"}, {"name": "RC4_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC4_13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "RC5_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_5", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_7", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_8", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_9", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_10", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_11", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_12", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_13", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_14", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_15", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_16", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_17", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_18", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_19", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_20", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_21", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_22", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_23", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "RC5_24", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CR1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CR1A", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfCu\u00e1ntos libros ley\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o?"}, {"name": "CR3", "type": "subjetivo categorico", "description": "En la ciudad se realizan durante el a\u00f1o actividades [DEPORTIVAS Y] recreativas"}, {"name": "GP1_243", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_244", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_245", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_246", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_247", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_248", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_249", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_250", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_251", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_252", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_253", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_254", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_255", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_256", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_257", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_258", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_259", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_260", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_261", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_262", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_263", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_264", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_265", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_266", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_267", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_268", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_269", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_270", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_271", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_272", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_273", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_274", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_275", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_276", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_277", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_278", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_279", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_280", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_281", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable."}, {"name": "GP1_282", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_283", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_284", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_285", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_286", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP1_900", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora voy a mencionarle el nombre de algunas entidades de IBAGUE para que por favor me diga si Usted tiene, de cada una de ellas, una imagen favorable o desfavorable"}, {"name": "GP2_243", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_244", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_245", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_246", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_247", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_248", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_249", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_250", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_251", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_252", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_253", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_254", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_255", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_256", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_257", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_258", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_259", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_260", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_261", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_262", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_263", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_264", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_265", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_266", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_267", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_268", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_269", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_270", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_271", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_272", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_273", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_274", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Para las entidades que mencion\u00f3, d\u00edgame por favor \u00bfc\u00f3mo califica la gesti\u00f3n que han realizado hasta ahora durante la [ACTUAL] Administraci\u00f3n [DE ALCALDE DE LA CIUDAD],-"}, {"name": "GP2_275", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_276", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_277", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_278", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_279", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_280", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_281", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_282", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_283", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_284", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_285", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_286", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP2_900", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_243", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_244", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_245", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_246", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_247", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_248", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_249", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_250", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_251", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_252", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_253", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_254", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_255", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_256", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_257", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_258", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_259", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_260", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_261", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_262", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_263", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_264", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_265", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_266", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_267", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_268", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_269", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_270", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_271", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_272", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_273", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_274", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_275", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_276", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_277", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_278", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_279", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_280", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_281", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_282", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_283", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_284", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_285", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GP3_286", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "PR1A_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR1A_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR2A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_50", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_51", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_52", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_53", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_54", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_55", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_56", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_57", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_58", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_59", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_60", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR3A_61", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PR4A_75", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_76", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_77", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_78", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_79", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_80", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_81", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_82", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_83", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "PR4A_84", "type": "subjetivo categorico", "description": "Voy a mencionarle una serie de acciones puntuales de la Administraci\u00f3n de la ciudad"}, {"name": "GG1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Ahora vamos a hablar espec\u00edficamente del Alcalde de [CIUDAD], [ALCALDE DE LA CIUDAD].  Quisiera saber si la imagen que usted tiene de \u00e9l es favorable o desfavorable.  Si no lo conoce, d\u00edgamelo y seguimos adelante"}, {"name": "GG2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG3A_123", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG3A_45", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG4", "type": "subjetivo ordinal", "description": "\u00bfY Usted c\u00f3mo califica la gesti\u00f3n global del equipo de gobierno m\u00e1s cercano al [ALCALDE DE LA CIUDAD], en una escala de 1 a 5, siendo 1 muy mala gesti\u00f3n y 5 muy buena gesti\u00f3n? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG5", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Usando las opciones de esta tarjeta, \u00bfqu\u00e9 tan satisfecho(a) est\u00e1 usted con la informaci\u00f3n entregada a la ciudadan\u00eda por parte de la Alcald\u00eda de [CIUDAD] sobre los programas y proyectos que desarrolla? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "GG6", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "GG7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "GG10", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfConoce usted la p\u00e1gina web de la Alcald\u00eda de Ibagu\u00e9 www. alcald\u00edadebague. gov"}, {"name": "GG10A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1A", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC6_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": "Voy a leerle frases sobre el Concejo de CIUDAD"}, {"name": "CC6_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_3", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC6_4", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CC11", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfConoce usted la p\u00e1gina web del Concejo de Ibagu\u00e9 www. concejodeibague. gov"}]}, {"name": "Extra", "indicators": [{"name": "CIUDAD", "type": "subjetivo categorico", "description": "CIUDAD"}, {"name": "TIPO_ENTREV", "type": "subjetivo categorico", "description": "TIPO_ENTREV"}, {"name": "LOCALIDAD_COMUNA", "type": "subjetivo categorico", "description": "LOCALIDAD_COMUNA"}, {"name": "ZONAS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "SEXO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "PON", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TIPO_TRANSPORTE", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Actualmente estamos realizando un estudio para lo cual me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas"}, {"name": "F3_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfEn qu\u00e9 empresa trabaja Usted?"}, {"name": "F5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfY cu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n?"}, {"name": "F6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_AOS", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F6A_MESES", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "F7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfPodr\u00eda por favor decirme cu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda? Grupo de personas que vive permanentemente en esta vivienda y comparten los alimentos; los empleados del servicio dom\u00e9stico y sus familiares no forman parte del hogar"}, {"name": "MC1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC5", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC6", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC8", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC9", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC10", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC11", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC21_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC22_2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "MC24", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "TE1", "type": "subjetivo categorico", "description": "Por distintos motivos, no todas las personas que habitan en [CIUDAD] pueden acceder en condiciones de igualdad a los bienes y servicios, ni tienen las mismas oportunidades en la vida"}, {"name": "TE4", "type": "subjetivo categorico", "description": "Estos cinco diagramas muestran diferentes tipos de sociedades"}, {"name": "FA4", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "FA6_1", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_2", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_3", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_4", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_5", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_6", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "FA6_7", "type": "subjetivo categorico", "description": "\u00bfQu\u00e9 tan desigual es el acceso a\u2026"}, {"name": "PO2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}, {"name": "Optimismo y bienestar subjetivo", "indicators": [{"name": "AG1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AG2", "type": "subjetivo categorico", "description": "Usted personalmente, \u00bfqu\u00e9 tan orgulloso(a) se siente de [CIUDAD] ahora, en una escala de 1 a 5, donde 1 es nada orgulloso y 5 es muy orgulloso? Puede utilizar cualquier n\u00famero de la escala"}, {"name": "CV0", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CV3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO1_1", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO1_2", "type": "subjetivo ordinal", "description": ""}, {"name": "CO3", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_SI", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO4A_NO", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO7", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO12", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO13", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "CO14", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL1", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}, {"name": "AL2", "type": "subjetivo categorico", "description": ""}]}]}]